[{"title":"SBB - Koncert w Bydgoszczy   6.12.2015","auctionUrl":"http:\/\/allegro.pl\/show_item.php?item=5784656894","description":"Bilet w cenie nominalnej na koncert zespo\u0142u SBB w sk\u0142adzie: J\u00f3zef Skrzek, Antymos Apostolis, Jarzy Piotrowski.\rPrzedsprzeda\u017c: 85 z\u0142, w dniu koncertu 105 z\u0142.\rBydgoszcz Klub Ku\u017ania ul. Gda\u0144ska 67. Godzina 19.00.","price":0,"type":"music"},{"title":"SBB - Koncert w Bydgoszczy   6.12.2015","auctionUrl":"http:\/\/allegro.pl\/show_item.php?item=5784656861","description":"Bilet w cenie nominalnej na koncert zespo\u0142u SBB w sk\u0142adzie: J\u00f3zef Skrzek, Antymos Apostolis, Jarzy Piotrowski.\rPrzedsprzeda\u017c: 85 z\u0142, w dniu koncertu 105 z\u0142.\rBydgoszcz Klub Ku\u017ania ul. Gda\u0144ska 67. Godzina 19.00.","price":0,"type":"music"},{"title":"bilet na Judas Priest UFO Ergo Arena 10.12.2015","auctionUrl":"http:\/\/allegro.pl\/show_item.php?item=5786328723","description":"\u003Ctable\u003E\r\u003Ctbody\u003E\r\u003Ctr\u003E\r\u003Ctd align=\u0022center\u0022 valign=\u0022top\u0022\u003E\r\u003Ctable\u003E\r\u003Ctbody\u003E\r\u003Ctr\u003E\r\u003Ctd\u003E\r\u003Ctable\u003E\r\u003Ctbody\u003E\r\u003Ctr\u003E\r\u003Ctd align=\u0022center\u0022 valign=\u0022top\u0022\u003E\r\u003Ctable\u003E\r\u003Ctbody\u003E\r\u003Ctr\u003E\r\u003Ctd\u003E\r\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family: Arial,Helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14pt;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022color: #000000;\u0022\u003ESzanowni Pa\u0144stwo, witam na mojej aukcji, kt\u0026oacute;rej przedmiotem \u003C\/span\u003Ejest bilet na koncert\u0026nbsp; \u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family: Arial,Helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14pt;\u0022\u003EJudas Priest i UFO sektor 118\u003Cbr \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family: Arial,Helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14pt;\u0022\u003EImpreza odb\u0119dzie si\u0119 10 grudnia\u0026nbsp; 2015 r. o godzinie 18:00. \u003Cbr \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u0026nbsp;ERGO ARENA Gda\u0144sk\/Sopot\u003Cspan class=\u0022location\u0022\u003E\u003Cbr \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cpre class=\u0022text-plain\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/pre\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family: Verdana,Geneva,sans-serif; color: #ff0000; font-size: 18pt;\u0022\u003ENajtaniej na Allegro!\u003Cbr \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003C\/td\u003E\r\u003C\/tr\u003E\r\u003C\/tbody\u003E\r\u003C\/table\u003E\r\u003C\/td\u003E\r\u003C\/tr\u003E\r\u003Ctr\u003E\r\u003Ctd align=\u0022center\u0022 valign=\u0022middle\u0022\u003E\u003C\/td\u003E\r\u003C\/tr\u003E\r\u003Ctr\u003E\r\u003Ctd align=\u0022center\u0022 style=\u0022border-top: 1px solid #CC0000;\u0022 valign=\u0022top\u0022\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\u003Cp\u003E\u003Cbr \/\u003E\u003Cstrong\u003EKOSZT WYSY\u0141KI - LIST POLECONY  7 Z\u0141 !!! UWAGA !!! BEZ  WZGL\u0118DU NA ILO\u015a\u0106 ZAKUPIONYCH PRZEDMIOT\u0026Oacute;W ZA  WYSY\u0141K\u0118 ZAP\u0141ACISZ TYLKO RAZ  [KOSZT WYSY\u0141KI ZAWSZE 7 Z\u0141] !!!\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EZAPRASZAM TE\u017b NA INNE MOJE AUKCJE I DO ZAKUP\u0026Oacute;W !!!\u003C\/p\u003E\r\u003C\/td\u003E\r\u003C\/tr\u003E\r\u003C\/tbody\u003E\r\u003C\/table\u003E\r\u003C\/td\u003E\r\u003C\/tr\u003E\r\u003C\/tbody\u003E\r\u003C\/table\u003E\r\u003C\/td\u003E\r\u003C\/tr\u003E\r\u003Ctr\u003E\r\u003Ctd align=\u0022center\u0022 valign=\u0022middle\u0022\u003E\u003C\/td\u003E\r\u003C\/tr\u003E\r\u003Ctr\u003E\r\u003Ctd align=\u0022center\u0022 style=\u0022border-top: 1px solid #CC0000;\u0022 valign=\u0022top\u0022\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003C\/td\u003E\r\u003C\/tr\u003E\r\u003C\/tbody\u003E\r\u003C\/table\u003E","price":0,"type":"music"},{"title":"OKAZJA Bilety Dave Matthews Band Gda\u0144sk 28.10.","auctionUrl":"http:\/\/allegro.pl\/show_item.php?item=5796854391","description":"Sprzedam dwa bilety na pierwszy w Polsce koncert Dave Matthews Band 28.10.2015 w Ergo Arenie w Gda\u0144sku. Bilety obejmuj\u0105 miejsca siedz\u0105ce sektor 319, rz\u0105d 5, miejsca 8-9. \rMog\u0119 r\u00f3wnie\u017c sprzeda\u0107 jeden bilet w cenie 125 z\u0142. \rMieli\u015bmy z \u017con\u0105 wsp\u00f3lnie wybra\u0107 si\u0119 na koncert, niestety sprawy rodzinne pokrzy\u017cowa\u0142y nam plany. \r\rZapraszam do kupna, koncert b\u0119dzie na pewno niepowtarzalny!","price":0,"type":"music"},{"title":"SBB - Koncert w Bydgoszczy   6.12.2015","auctionUrl":"http:\/\/allegro.pl\/show_item.php?item=5787129620","description":"Bilet w cenie nominalnej na koncert zespo\u0142u SBB w sk\u0142adzie: J\u00f3zef Skrzek, Antymos Apostolis, Jarzy Piotrowski.\rPrzedsprzeda\u017c: 85 z\u0142, w dniu koncertu 105 z\u0142.\rBydgoszcz Klub Ku\u017ania ul. Gda\u0144ska 67. Godzina 19.00.","price":0,"type":"music"},{"title":"SBB - Koncert w Bydgoszczy   6.12.2015","auctionUrl":"http:\/\/allegro.pl\/show_item.php?item=5787144543","description":"Bilet w cenie nominalnej na koncert zespo\u0142u SBB w sk\u0142adzie: J\u00f3zef Skrzek, Antymos Apostolis, Jarzy Piotrowski.\rPrzedsprzeda\u017c: 85 z\u0142, w dniu koncertu 105 z\u0142.\rBydgoszcz Klub Ku\u017ania ul. Gda\u0144ska 67. Godzina 19.00.","price":0,"type":"music"},{"title":"MAKAHIKI SOPOT | Sylwester 2015\/2016 | KARTA","auctionUrl":"http:\/\/allegro.pl\/show_item.php?item=5779797731","description":"\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cimg src=\u0022http:\/\/makahiki.pl\/sylwester1516.jpg\u0022 style=\u0022vertical-align: middle;\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cimg height=\u0022104\u0022 src=\u0022http:\/\/makahiki.pl\/logo_allegro.jpg\u0022 width=\u0022104\u0022 \/\u003E\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u003Cspan style=\u0022font-size: 36pt;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003ESylwester 2015\/2016\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 36pt;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14pt; background-color: #ffffff; color: #ff0000;\u0022\u003EJedyny darmowy Sylwester w Sopocie!!!\u003C\/span\u003E\u003Cbr \/\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: left;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: left;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: left;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003ESYLWESTER 2015\/2016 w Makahiki to najlepsza opcja na doskona\u0142\u0105 SYLWESTROW\u0104 NOC!\u003Cbr \/\u003E Nie mo\u017cecie przegapi\u0107 najgor\u0119tszej imprezy w towarzystwie doskona\u0142ych Go\u015bci, Obs\u0142ugi i oczywi\u015bcie DJ-\u0026oacute;w: \u003Cbr \/\u003E \u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: left;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003EW t\u0119 jedyn\u0105 noc towarzyszy\u0107 Wam b\u0119d\u0105 DJ RIMM i DJ KFADRAT, kilka s\u0142\u0026oacute;w o nich poni\u017cej, a tymczasem zapoznajcie si\u0119 ze szczeg\u0026oacute;\u0142ami!\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u003Cbr \/\u003E \u003Cbr \/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14pt;\u0022\u003E \u003Cstrong\u003EPrzedmiotem aukcji jest Event Card w cenie \u003Cspan style=\u0022color: #ff0000;\u0022\u003E100z\u0142\u003Cspan style=\u0022color: #000000;\u0022\u003E !!!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cul\u003E\r\u003Cli\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003ECa\u0142o\u015b\u0107 do \u015brodk\u0026oacute;w mo\u017cna wykorzysta\u0107 na barze!\u003C\/span\u003E\u003C\/li\u003E\r\u003Cli\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003EZ kart\u0105 otrzymujesz \u003Cstrong\u003Edarmowy wst\u0119p!\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/li\u003E\r\u003Cli\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022text_exposed_show\u0022\u003E\u015arodki wp\u0142acone na kart\u0119 nie podlegaj\u0105 zwrotowi.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/li\u003E\r\u003Cli\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022text_exposed_show\u0022\u003EKarty s\u0105 w\u0142asno\u015bci\u0105 klubu i trac\u0105 wa\u017cno\u015b\u0107 1 stycznia 2016 o godzinie 5:00\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/li\u003E\r\u003Cli\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022text_exposed_show\u0022\u003EImpreza wy\u0142\u0105cznie dla os\u0026oacute;b pe\u0142noletnich, na wej\u015bciu sprawdzane s\u0105 dokumenty\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/li\u003E\r\u003Cli\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022text_exposed_show\u0022\u003EObowi\u0105zuje selekcja\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/li\u003E\r\u003Cli\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022text_exposed_show\u0022\u003ETej nocy noc nie dzia\u0142aj\u0105 karty klubowe i rabaty\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/li\u003E\r\u003C\/ul\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022Wi\u0119cej informacji o evencie\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EWi\u0119cej informacji o evencie!\u003C\/a\u003E\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.google.pl\/maps\/place\/makahiki+sopot\/@54.4444952,18.5687702,3a,75y,323.37h,90t\/data=!3m4!1e1!3m2!1smT9S_LSYbREAAAQfr9MNeQ!2e0!4m2!3m1!1s0x0:0x602d980544676fa?sa=X\u0026amp;ved=0CH0QoB8wDWoVChMIiZ2FyqewyAIVQQcsCh2mvgX\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EZobacz klub!\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u003Cimg height=\u0022232\u0022 src=\u0022http:\/\/makahiki.pl\/karta_PT.jpg\u0022 style=\u0022vertical-align: middle; display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;\u0022 width=\u0022642\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022text-decoration: underline; color: #ff0000;\u0022\u003E\u003Cem\u003E\u003Cstrong\u003EIstnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107 rezerwacji stolika!\u003C\/strong\u003E\u003C\/em\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022text_exposed_show\u0022\u003Ea oto sylwetki muzycznych bohater\u0026oacute;w wieczoru:\u003Cbr \/\u003E \u003Cbr \/\u003E R.I.M.M. \u003Cbr \/\u003E dj \/ party rocker, kt\u0026oacute;ry od 2005 roku trz\u0119sie pomorsk\u0105 scen\u0105 klubow\u0105.  Autor wielu mixtap\u0026oacute;w i produkcji, b\u0119d\u0105cy pod silnym wp\u0142ywem dzikiej  nieokie\u0142znanej elektroniki. Entuzjasta gramofonowych wariacji,  wyci\u0105gania zaskakuj\u0105cych k\u0105sk\u0026oacute;w muzycznych. Jego gust muzyczny zawiera  si\u0119 gdzie\u015b pomi\u0119dzy deep housem a nowoczesnym RnB. Nie waha sie si\u0119gn\u0105c  te\u017c po mocniejsze brzmienia.\u003Cbr \/\u003E \u003Cbr \/\u003E Mimo, \u017ce obs\u0142ug\u0119 gramofon\u0026oacute;w  zaczyna\u0142 od scratchingu, to zawsze ci\u0105gn\u0119\u0142o go w stron\u0119 nakr\u0119cania  t\u0142um\u0026oacute;w na parkiecie. Doceniany przez kluby, w ci\u0105gu kilku lat  dzia\u0142alno\u015bci zd\u0105\u017cy\u0142 zosta\u0107 zaproszony na setki imprez w g\u0142\u0026oacute;wnych  lokacjach ca\u0142ej Polski. Go\u015b\u0107 audycji radiowych Planeta FM, RMF Maxx,  Weekend FM, FAMA. Z licznych projekt\u0026oacute;w klubowych mo\u017cemy wymieni\u0107  chocia\u017cby g\u0142o\u015bn\u0105 tras\u0119 \u0022Napad Na Baun$, \u0022Mix\u0026amp;Bauns\u0022 dla sieci Plus  GSM czy te\u017c \u0022MTC Black\u0026amp;House\u0022.\u003Cbr \/\u003E \u003Cbr \/\u003E Wyst\u0119powa\u0142 u boku wielu  znakomitych dj\u0026oacute;w (m.in. Tom Novy, Treasure Fingers, Featurecast,  A-Skillz) i raper\u0026oacute;w polskiej sceny hip-hop (m.in. Tede, Donguralesko,  Pezet, Onar, Numer Raz). Go\u015bcinny DJ zawod\u0026oacute;w tanecznych \u0022Dance Battle  For Poland\u0022, \u0022Shake Ya Booty\u0022 czy \u0022Booty Challenge\u0022 oraz event\u0026oacute;w  specjalnych, jak \u0022DeSkiDance\u0022, Mistrzostwa Polski w Driftingu 2012  Pozna\u0144 czy \u0022Top Trendy Festival Afterparty\u0022.\u003Cbr \/\u003E \u003Cbr \/\u003E W ka\u017cdym miesi\u0105cu  mo\u017cna go us\u0142ysze\u0107 w klubach na terenie ca\u0142ej Polski. Rezyduje w  sopockich klubach Czekolada, Vanity i Makahiki.\u003Cbr \/\u003E \u003Cbr \/\u003E \u003Ca href=\u0022http:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.soundcloud.com%2Fdjrimm\u0026amp;h=bAQGyXJk-\u0026amp;enc=AZMryIpSkfpkxduGs9PeyF8_-sKgC3zXaChxd5RjSISBghfnegZS82B_VNalKduyq4k\u0026amp;s=1\u0022 rel=\u0022nofollow nofollow\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003Ewww.soundcloud.com\/djrimm\u003C\/a\u003E \u003Ca href=\u0022http:\/\/www.facebook.com\/djrimm\u0022 rel=\u0022nofollow\u0022\u003Ewww.facebook.com\/djrimm\u003C\/a\u003E\u003Cbr \/\u003E \u003Cbr \/\u003E \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u003Cbr \/\u003E \u003Cbr \/\u003E DJ KFADRAT\u003Cbr \/\u003E czyli Mateusz Kintop. Nie jest rezydentem \u017cadnego klubu, ale us\u0142ysze\u0107  go mo\u017cecie wsz\u0119dzie tam, gdzie z gramofon\u0026oacute;w lec\u0105 czarne bity. Wraz ze  znajomymi rozkr\u0119ci\u0142 legendarn\u0105 ju\u017c w Olsztynie imprez\u0119 z cyklu \u0022Friday  Hip Hop Night\u0022, jest r\u0026oacute;wnie\u017c organizatorem pierwszej edycji Skrecz Sesji  w Olsztynie. Samouk, turntablista, jak sam m\u0026oacute;wi: Skreczu uczymy si\u0119  ca\u0142e \u017cycie.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E______________________________________________________________________________\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 8pt;\u0022\u003E\u0026copy; Makahiki Sopot \u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp; AUKCJA JEST OFICJALN\u0104 AUKCJ\u0104 KLUBU MAKAHIKI W SOPOCIE\u003C\/span\u003E\u003Cbr \/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 8pt;\u0022\u003EOstatecznym sprzedawc\u0105 us\u0142ug jest Gastronom Sp. z o.o., Mickiewicza 45A, 81-866 Sopot (NIP 585-146-82-89)\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 8pt;\u0022\u003EFiskalizacja nast\u0119puje w momencie wykorzystania \u015brodk\u0026oacute;w na barze!\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E","price":100,"type":"music"},{"title":"MAKAHIKI SOPOT | Sylwester 2015\/2016 | WEJ\u015aCI\u00d3WKA","auctionUrl":"http:\/\/allegro.pl\/show_item.php?item=5779798551","description":"\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cimg height=\u0022315\u0022 src=\u0022http:\/\/makahiki.pl\/sylwester1516.jpg\u0022 width=\u0022850\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cimg height=\u0022104\u0022 src=\u0022http:\/\/makahiki.pl\/logo_allegro.jpg\u0022 width=\u0022104\u0022 \/\u003E\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u003Cspan style=\u0022font-size: 36pt;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003ESylwester 2015\/2016\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: left;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: left;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: left;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003ESYLWESTER 2015\/2016 w Makahiki to najlepsza opcja na doskona\u0142\u0105 SYLWESTROW\u0104 NOC!\u003Cbr \/\u003E Nie mo\u017cecie przegapi\u0107 najgor\u0119tszej imprezy w towarzystwie doskona\u0142ych Go\u015bci, Obs\u0142ugi i oczywi\u015bcie DJ-\u0026oacute;w: \u003Cbr \/\u003E \u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: left;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003EW t\u0119 jedyn\u0105 noc towarzyszy\u0107 Wam b\u0119d\u0105 DJ RIMM i DJ KFADRAT, kilka s\u0142\u0026oacute;w o nich poni\u017cej, a tymczasem zapoznajcie si\u0119 ze szczeg\u0026oacute;\u0142ami!\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u003Cbr \/\u003E \u003Cbr \/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14pt;\u0022\u003E \u003Cstrong\u003EPrzedmiotem aukcji jest Wej\u015bci\u0026oacute;wka w cenie \u003Cspan style=\u0022color: #ff0000;\u0022\u003E50z\u0142\u003Cspan style=\u0022color: #000000;\u0022\u003E !!!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cul\u003E\r\u003Cli\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022text_exposed_show\u0022\u003EBilet upowa\u017cnia do wst\u0119pu na imprez\u0119 sylwestrow\u0105 31 grudnia 2015 od godziny 22:00\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/li\u003E\r\u003Cli\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022text_exposed_show\u0022\u003EImpreza wy\u0142\u0105cznie dla os\u0026oacute;b pe\u0142noletnich, na wej\u015bciu sprawdzane s\u0105 dokumenty\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/li\u003E\r\u003Cli\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022text_exposed_show\u0022\u003EObowi\u0105zuje selekcja\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/li\u003E\r\u003Cli\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022text_exposed_show\u0022\u003ETej nocy noc nie dzia\u0142aj\u0105 karty klubowe i rabaty\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/li\u003E\r\u003C\/ul\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022Wi\u0119cej informacji o evencie\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EWi\u0119cej informacji o evencie!\u003C\/a\u003E\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.google.pl\/maps\/place\/makahiki+sopot\/@54.4444952,18.5687702,3a,75y,323.37h,90t\/data=!3m4!1e1!3m2!1smT9S_LSYbREAAAQfr9MNeQ!2e0!4m2!3m1!1s0x0:0x602d980544676fa?sa=X\u0026amp;ved=0CH0QoB8wDWoVChMIiZ2FyqewyAIVQQcsCh2mvgX\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EZobacz klub!\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cimg height=\u0022195\u0022 src=\u0022http:\/\/makahiki.pl\/bilet50.jpg\u0022 width=\u0022327\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022text-decoration: underline; color: #ff0000;\u0022\u003E\u003Cem\u003E\u003Cstrong\u003EIstnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107 rezerwacji stolika!\u003C\/strong\u003E\u003C\/em\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: left;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022text_exposed_show\u0022\u003Ea oto sylwetki muzycznych bohater\u0026oacute;w wieczoru:\u003Cbr \/\u003E \u003Cbr \/\u003E R.I.M.M. \u003Cbr \/\u003E dj \/ party rocker, kt\u0026oacute;ry od 2005 roku trz\u0119sie pomorsk\u0105 scen\u0105 klubow\u0105.  Autor wielu mixtap\u0026oacute;w i produkcji, b\u0119d\u0105cy pod silnym wp\u0142ywem dzikiej  nieokie\u0142znanej elektroniki. Entuzjasta gramofonowych wariacji,  wyci\u0105gania zaskakuj\u0105cych k\u0105sk\u0026oacute;w muzycznych. Jego gust muzyczny zawiera  si\u0119 gdzie\u015b pomi\u0119dzy deep housem a nowoczesnym RnB. Nie waha sie si\u0119gn\u0105c  te\u017c po mocniejsze brzmienia.\u003Cbr \/\u003E \u003Cbr \/\u003E Mimo, \u017ce obs\u0142ug\u0119 gramofon\u0026oacute;w  zaczyna\u0142 od scratchingu, to zawsze ci\u0105gn\u0119\u0142o go w stron\u0119 nakr\u0119cania  t\u0142um\u0026oacute;w na parkiecie. Doceniany przez kluby, w ci\u0105gu kilku lat  dzia\u0142alno\u015bci zd\u0105\u017cy\u0142 zosta\u0107 zaproszony na setki imprez w g\u0142\u0026oacute;wnych  lokacjach ca\u0142ej Polski. Go\u015b\u0107 audycji radiowych Planeta FM, RMF Maxx,  Weekend FM, FAMA. Z licznych projekt\u0026oacute;w klubowych mo\u017cemy wymieni\u0107  chocia\u017cby g\u0142o\u015bn\u0105 tras\u0119 \u0022Napad Na Baun$, \u0022Mix\u0026amp;Bauns\u0022 dla sieci Plus  GSM czy te\u017c \u0022MTC Black\u0026amp;House\u0022.\u003Cbr \/\u003E \u003Cbr \/\u003E Wyst\u0119powa\u0142 u boku wielu  znakomitych dj\u0026oacute;w (m.in. Tom Novy, Treasure Fingers, Featurecast,  A-Skillz) i raper\u0026oacute;w polskiej sceny hip-hop (m.in. Tede, Donguralesko,  Pezet, Onar, Numer Raz). Go\u015bcinny DJ zawod\u0026oacute;w tanecznych \u0022Dance Battle  For Poland\u0022, \u0022Shake Ya Booty\u0022 czy \u0022Booty Challenge\u0022 oraz event\u0026oacute;w  specjalnych, jak \u0022DeSkiDance\u0022, Mistrzostwa Polski w Driftingu 2012  Pozna\u0144 czy \u0022Top Trendy Festival Afterparty\u0022.\u003Cbr \/\u003E \u003Cbr \/\u003E W ka\u017cdym miesi\u0105cu  mo\u017cna go us\u0142ysze\u0107 w klubach na terenie ca\u0142ej Polski. Rezyduje w  sopockich klubach Czekolada, Vanity i Makahiki.\u003Cbr \/\u003E \u003Cbr \/\u003E \u003Ca href=\u0022http:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.soundcloud.com%2Fdjrimm\u0026amp;h=bAQGyXJk-\u0026amp;enc=AZMryIpSkfpkxduGs9PeyF8_-sKgC3zXaChxd5RjSISBghfnegZS82B_VNalKduyq4k\u0026amp;s=1\u0022 rel=\u0022nofollow nofollow\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003Ewww.soundcloud.com\/djrimm\u003C\/a\u003E \u003Ca href=\u0022http:\/\/www.facebook.com\/djrimm\u0022 rel=\u0022nofollow\u0022\u003Ewww.facebook.com\/djrimm\u003C\/a\u003E\u003Cbr \/\u003E \u003Cbr \/\u003E \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u003Cbr \/\u003E \u003Cbr \/\u003E DJ KFADRAT\u003Cbr \/\u003E czyli Mateusz Kintop. Nie jest rezydentem \u017cadnego klubu, ale us\u0142ysze\u0107  go mo\u017cecie wsz\u0119dzie tam, gdzie z gramofon\u0026oacute;w lec\u0105 czarne bity. Wraz ze  znajomymi rozkr\u0119ci\u0142 legendarn\u0105 ju\u017c w Olsztynie imprez\u0119 z cyklu \u0022Friday  Hip Hop Night\u0022, jest r\u0026oacute;wnie\u017c organizatorem pierwszej edycji Skrecz Sesji  w Olsztynie. Samouk, turntablista, jak sam m\u0026oacute;wi: Skreczu uczymy si\u0119  ca\u0142e \u017cycie.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E______________________________________________________________________________\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 8pt;\u0022\u003E\u0026copy; Makahiki Sopot \u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp; AUKCJA JEST OFICJALN\u0104 AUKCJ\u0104 KLUBU MAKAHIKI W SOPOCIE\u003C\/span\u003E\u003Cbr \/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 8pt;\u0022\u003EOstatecznym sprzedawc\u0105 us\u0142ug jest Gastronom Sp. z o.o., Mickiewicza 45A, 81-866 Sopot (NIP 585-146-82-89)\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 8pt;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E","price":0,"type":"music"},{"title":"Bilety Judas Priest Golden Circle 10.12 NAJTANIEJ","auctionUrl":"http:\/\/allegro.pl\/show_item.php?item=5795027440","description":"\u003C!DOCTYPE html        PUBLIC \u0022-\/\/W3C\/\/DTD XHTML 1.0 Transitional\/\/EN\u0022        \u0022http:\/\/www.w3.org\/TR\/xhtml1\/DTD\/xhtml1-transitional.dtd\u0022\u003E\u003C!-- kod_usuniety_automatycznie --\u003E\u003Chead\u003E    \u003C!-- kod_usuniety_automatycznie --\u003E    \u003Cstyle scoped=\u0022scoped\u0022\u003E        #user_field #offer_additional_info_details {            max-width: 1200px;            margin: 0 auto;            font-family: arial, sans-serif;            font-style: normal;            color: #303030;            box-sizing: border-box;        }        #user_field #offer_additional_info_details .offer_additional_info_visible {            position: relative;        }        #user_field .visible {        }        #user_field #offer_additional_info_details .offer_additional_info_invisible {            display: none;        }        #user_field .invisible {            display: none;        }        #user_field #offer_additional_info_details .offer_additional_info_title_box {            height: 40px;            background-color: #eaeaea;            font-size: 20px;            font-weight: 700;            -webkit-border-radius: 3px;            -moz-border-radius: 3px;            border-radius: 3px;            line-height: 40px;            margin-left: 8px;            margin-right: 8px;        }        #user_field #offer_additional_info_details .offer_additional_info_title {            word-wrap: break-word;            margin-left: 10px;        }        #user_field #offer_additional_info_details .offer_additional_info_content {            word-wrap: break-word;            margin: 20px 25px 25px;            font-size: 15px;        }    \u003C\/style\u003E\u003C\/head\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Cdiv id=\u0022offer_additional_info_details\u0022\u003E    \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_visible visible\u0022\u003E        \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_title_box\u0022\u003E            \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_title\u0022\u003EOpis przedmiotu\u003C\/div\u003E        \u003C\/div\u003E        \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_content\u0022\u003EBilety Judas Priest \u003Cbr\/\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cb\u003EGolden Circle\u003C\/b\u003E \u003Cbr\/\u003E\u003Cbr\/\u003E10.12. 2015 Gda\u0144sk \/ Sopot \u003Cbr\/\u003E\u003Cbr\/\u003EMo\u017cliwy odbi\u00f3r osobisty w Warszawie. \u003C\/div\u003E    \u003C\/div\u003E    \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_visible invisible\u0022\u003E        \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_title_box\u0022\u003E            \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_title\u0022\u003EInformacje dodatkowe\u003C\/div\u003E        \u003C\/div\u003E        \u003Cdiv id=\u0022content\u0022 class=\u0022offer_additional_info_content\u0022\u003E\u003C\/div\u003E    \u003C\/div\u003E    \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_visible  invisible\u0022\u003E        \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_title_box\u0022\u003E            \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_title\u0022\u003EZwroty i reklamacje\u003C\/div\u003E        \u003C\/div\u003E        \u003Cdiv id=\u0022content\u0022 class=\u0022offer_additional_info_content\u0022\u003E\u003C\/div\u003E    \u003C\/div\u003E\u003C\/div\u003E\u003C\/div\u003E\u003C!-- kod_usuniety_automatycznie --\u003E","price":0,"type":"music"},{"title":"Bilety Judas Priest na P\u0141YT\u0118 10.12 NAJTANIEJ","auctionUrl":"http:\/\/allegro.pl\/show_item.php?item=5795041575","description":"\u003C!DOCTYPE html        PUBLIC \u0022-\/\/W3C\/\/DTD XHTML 1.0 Transitional\/\/EN\u0022        \u0022http:\/\/www.w3.org\/TR\/xhtml1\/DTD\/xhtml1-transitional.dtd\u0022\u003E\u003C!-- kod_usuniety_automatycznie --\u003E\u003Chead\u003E    \u003C!-- kod_usuniety_automatycznie --\u003E    \u003Cstyle scoped=\u0022scoped\u0022\u003E        #user_field #offer_additional_info_details {            max-width: 1200px;            margin: 0 auto;            font-family: arial, sans-serif;            font-style: normal;            color: #303030;            box-sizing: border-box;        }        #user_field #offer_additional_info_details .offer_additional_info_visible {            position: relative;        }        #user_field .visible {        }        #user_field #offer_additional_info_details .offer_additional_info_invisible {            display: none;        }        #user_field .invisible {            display: none;        }        #user_field #offer_additional_info_details .offer_additional_info_title_box {            height: 40px;            background-color: #eaeaea;            font-size: 20px;            font-weight: 700;            -webkit-border-radius: 3px;            -moz-border-radius: 3px;            border-radius: 3px;            line-height: 40px;            margin-left: 8px;            margin-right: 8px;        }        #user_field #offer_additional_info_details .offer_additional_info_title {            word-wrap: break-word;            margin-left: 10px;        }        #user_field #offer_additional_info_details .offer_additional_info_content {            word-wrap: break-word;            margin: 20px 25px 25px;            font-size: 15px;        }    \u003C\/style\u003E\u003C\/head\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Cdiv id=\u0022offer_additional_info_details\u0022\u003E    \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_visible visible\u0022\u003E        \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_title_box\u0022\u003E            \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_title\u0022\u003EOpis przedmiotu\u003C\/div\u003E        \u003C\/div\u003E        \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_content\u0022\u003EBilety Judas Priest \u003Cbr\/\u003ENa P\u0141YT\u0118 \u003Cbr\/\u003E\u003Cbr\/\u003E10.12.2015 Gda\u0144sk \/ Sopot \u003Cbr\/\u003E\u003Cbr\/\u003EMo\u017cliwy odbi\u00f3r osobisty w Warszawie. \u003C\/div\u003E    \u003C\/div\u003E    \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_visible invisible\u0022\u003E        \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_title_box\u0022\u003E            \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_title\u0022\u003EInformacje dodatkowe\u003C\/div\u003E        \u003C\/div\u003E        \u003Cdiv id=\u0022content\u0022 class=\u0022offer_additional_info_content\u0022\u003E\u003C\/div\u003E    \u003C\/div\u003E    \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_visible  invisible\u0022\u003E        \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_title_box\u0022\u003E            \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_title\u0022\u003EZwroty i reklamacje\u003C\/div\u003E        \u003C\/div\u003E        \u003Cdiv id=\u0022content\u0022 class=\u0022offer_additional_info_content\u0022\u003E\u003C\/div\u003E    \u003C\/div\u003E\u003C\/div\u003E\u003C\/div\u003E\u003C!-- kod_usuniety_automatycznie --\u003E","price":0,"type":"music"},{"title":"MAKAHIKI SOPOT | Sylwester 2015\/2016 | Stolik 6os.","auctionUrl":"http:\/\/allegro.pl\/show_item.php?item=5781732493","description":"\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cimg src=\u0022http:\/\/makahiki.pl\/sylwester1516.jpg\u0022 style=\u0022vertical-align: middle;\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cimg height=\u0022104\u0022 src=\u0022http:\/\/makahiki.pl\/logo_allegro.jpg\u0022 width=\u0022104\u0022 \/\u003E\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u003Cspan style=\u0022font-size: 36pt;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003ESylwester 2015\/2016\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 36pt;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14pt;\u0022\u003EStolik dla 6 os\u0026oacute;b\u003C\/span\u003E\u003Cbr \/\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003ESYLWESTER 2015\/2016 w Makahiki to najlepsza opcja na doskona\u0142\u0105 SYLWESTROW\u0104 NOC!\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: left;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E Nie mo\u017cecie przegapi\u0107 najgor\u0119tszej imprezy w towarzystwie doskona\u0142ych Go\u015bci, Obs\u0142ugi i oczywi\u015bcie DJ-\u0026oacute;w: \u003Cbr \/\u003E \u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: left;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003EW t\u0119 jedyn\u0105 noc towarzyszy\u0107 Wam b\u0119d\u0105 DJ RIMM i DJ KFADRAT, kilka s\u0142\u0026oacute;w o nich poni\u017cej, a tymczasem zapoznajcie si\u0119 ze szczeg\u0026oacute;\u0142ami!\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u003Cbr \/\u003E \u003Cbr \/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14pt;\u0022\u003E \u003Cstrong\u003EPrzedmiotem aukcji jest Stolik dla 6 os\u0026oacute;b w cen\u003Cspan style=\u0022color: #000000;\u0022\u003Eie \u003C\/span\u003E\u003Cspan style=\u0022color: #ff0000;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022color: #000000;\u0022\u003E600z\u0142 !!!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022 style=\u0022color: #ff0000;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14pt;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E400z\u0142 do wykorzystania na menu butelkowe* !!!\u003Cbr \/\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cul\u003E\r\u003Cli\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003EStolik zawiera darmowy wst\u0119p dla 6 os\u0026oacute;b\u003C\/span\u003E\u003C\/li\u003E\r\u003Cli\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003EZ wp\u0142aconej kwoty mo\u017cna wykorzysta\u0107 400z\u0142 na menu butelkowe*!\u003C\/span\u003E\u003C\/li\u003E\r\u003Cli\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u003Cstrong class=\u0022fsl\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003EStoliki mo\u017cna odbiera\u0107 do godziny 23:30\u003C\/li\u003E\r\u003Cli\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022text_exposed_show\u0022\u003E\u015arodki wp\u0142acone na kart\u0119 nie podlegaj\u0105 zwrotowi.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/li\u003E\r\u003Cli\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022text_exposed_show\u0022\u003EKarty s\u0105 w\u0142asno\u015bci\u0105 klubu i trac\u0105 wa\u017cno\u015b\u0107 1 stycznia 2016 o godzinie 5:00\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/li\u003E\r\u003Cli\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022text_exposed_show\u0022\u003EImpreza wy\u0142\u0105cznie dla os\u0026oacute;b pe\u0142noletnich, na wej\u015bciu sprawdzane s\u0105 dokumenty\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/li\u003E\r\u003Cli\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022text_exposed_show\u0022\u003EObowi\u0105zuje selekcja \u003Cbr \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/li\u003E\r\u003Cli\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022text_exposed_show\u0022\u003ETej nocy noc nie dzia\u0142aj\u0105 karty klubowe i rabaty\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/li\u003E\r\u003C\/ul\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022Wi\u0119cej informacji o evencie\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EWi\u0119cej informacji o evencie!\u003C\/a\u003E\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.google.pl\/maps\/place\/makahiki+sopot\/@54.4444952,18.5687702,3a,75y,323.37h,90t\/data=!3m4!1e1!3m2!1smT9S_LSYbREAAAQfr9MNeQ!2e0!4m2!3m1!1s0x0:0x602d980544676fa?sa=X\u0026amp;ved=0CH0QoB8wDWoVChMIiZ2FyqewyAIVQQcsCh2mvgX\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EZobacz klub!\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u003Cimg height=\u0022232\u0022 src=\u0022http:\/\/makahiki.pl\/stolik.jpg\u0022 style=\u0022vertical-align: middle; display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;\u0022 width=\u0022642\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cimg height=\u0022406\u0022 src=\u0022http:\/\/makahiki.pl\/stolik2.jpg\u0022 width=\u0022406\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp; * Menu butelkowe:\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cimg height=\u0022396\u0022 src=\u0022http:\/\/makahiki.pl\/butelka.jpg\u0022 width=\u0022482\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022text-decoration: underline; color: #ff0000;\u0022\u003E\u003Cem\u003E\u003Cstrong\u003E\u0026nbsp;\u003C\/strong\u003E\u003C\/em\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022text_exposed_show\u0022\u003Ea oto sylwetki muzycznych bohater\u0026oacute;w wieczoru:\u003Cbr \/\u003E \u003Cbr \/\u003E R.I.M.M. \u003Cbr \/\u003E dj \/ party rocker, kt\u0026oacute;ry od 2005 roku trz\u0119sie pomorsk\u0105 scen\u0105 klubow\u0105.  Autor wielu mixtap\u0026oacute;w i produkcji, b\u0119d\u0105cy pod silnym wp\u0142ywem dzikiej  nieokie\u0142znanej elektroniki. Entuzjasta gramofonowych wariacji,  wyci\u0105gania zaskakuj\u0105cych k\u0105sk\u0026oacute;w muzycznych. Jego gust muzyczny zawiera  si\u0119 gdzie\u015b pomi\u0119dzy deep housem a nowoczesnym RnB. Nie waha sie si\u0119gn\u0105c  te\u017c po mocniejsze brzmienia.\u003Cbr \/\u003E \u003Cbr \/\u003E Mimo, \u017ce obs\u0142ug\u0119 gramofon\u0026oacute;w  zaczyna\u0142 od scratchingu, to zawsze ci\u0105gn\u0119\u0142o go w stron\u0119 nakr\u0119cania  t\u0142um\u0026oacute;w na parkiecie. Doceniany przez kluby, w ci\u0105gu kilku lat  dzia\u0142alno\u015bci zd\u0105\u017cy\u0142 zosta\u0107 zaproszony na setki imprez w g\u0142\u0026oacute;wnych  lokacjach ca\u0142ej Polski. Go\u015b\u0107 audycji radiowych Planeta FM, RMF Maxx,  Weekend FM, FAMA. Z licznych projekt\u0026oacute;w klubowych mo\u017cemy wymieni\u0107  chocia\u017cby g\u0142o\u015bn\u0105 tras\u0119 \u0022Napad Na Baun$, \u0022Mix\u0026amp;Bauns\u0022 dla sieci Plus  GSM czy te\u017c \u0022MTC Black\u0026amp;House\u0022.\u003Cbr \/\u003E \u003Cbr \/\u003E Wyst\u0119powa\u0142 u boku wielu  znakomitych dj\u0026oacute;w (m.in. Tom Novy, Treasure Fingers, Featurecast,  A-Skillz) i raper\u0026oacute;w polskiej sceny hip-hop (m.in. Tede, Donguralesko,  Pezet, Onar, Numer Raz). Go\u015bcinny DJ zawod\u0026oacute;w tanecznych \u0022Dance Battle  For Poland\u0022, \u0022Shake Ya Booty\u0022 czy \u0022Booty Challenge\u0022 oraz event\u0026oacute;w  specjalnych, jak \u0022DeSkiDance\u0022, Mistrzostwa Polski w Driftingu 2012  Pozna\u0144 czy \u0022Top Trendy Festival Afterparty\u0022.\u003Cbr \/\u003E \u003Cbr \/\u003E W ka\u017cdym miesi\u0105cu  mo\u017cna go us\u0142ysze\u0107 w klubach na terenie ca\u0142ej Polski. Rezyduje w  sopockich klubach Czekolada, Vanity i Makahiki.\u003Cbr \/\u003E \u003Cbr \/\u003E \u003Ca href=\u0022http:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.soundcloud.com%2Fdjrimm\u0026amp;h=bAQGyXJk-\u0026amp;enc=AZMryIpSkfpkxduGs9PeyF8_-sKgC3zXaChxd5RjSISBghfnegZS82B_VNalKduyq4k\u0026amp;s=1\u0022 rel=\u0022nofollow nofollow\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003Ewww.soundcloud.com\/djrimm\u003C\/a\u003E \u003Ca href=\u0022http:\/\/www.facebook.com\/djrimm\u0022 rel=\u0022nofollow\u0022\u003Ewww.facebook.com\/djrimm\u003C\/a\u003E\u003Cbr \/\u003E \u003Cbr \/\u003E \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u003Cbr \/\u003E \u003Cbr \/\u003E DJ KFADRAT\u003Cbr \/\u003E czyli Mateusz Kintop. Nie jest rezydentem \u017cadnego klubu, ale us\u0142ysze\u0107  go mo\u017cecie wsz\u0119dzie tam, gdzie z gramofon\u0026oacute;w lec\u0105 czarne bity. Wraz ze  znajomymi rozkr\u0119ci\u0142 legendarn\u0105 ju\u017c w Olsztynie imprez\u0119 z cyklu \u0022Friday  Hip Hop Night\u0022, jest r\u0026oacute;wnie\u017c organizatorem pierwszej edycji Skrecz Sesji  w Olsztynie. Samouk, turntablista, jak sam m\u0026oacute;wi: Skreczu uczymy si\u0119  ca\u0142e \u017cycie.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E______________________________________________________________________________\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 8pt;\u0022\u003E\u0026copy; Makahiki Sopot \u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp; AUKCJA JEST OFICJALN\u0104 AUKCJ\u0104 KLUBU MAKAHIKI W SOPOCIE\u003C\/span\u003E\u003Cbr \/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 8pt;\u0022\u003EOstatecznym sprzedawc\u0105 us\u0142ug jest Gastronom Sp. z o.o., Mickiewicza 45A, 81-866 Sopot (NIP 585-146-82-89)\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 8pt;\u0022\u003EFiskalizacja nast\u0119puje w momencie wykorzystania \u015brodk\u0026oacute;w na barze!\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E","price":0,"type":"music"},{"title":"Libation Sopot | Sylwester 2015\/16 | Bilet wst\u0119pu","auctionUrl":"http:\/\/allegro.pl\/show_item.php?item=5781769224","description":"\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cimg height=\u0022194\u0022 src=\u0022http:\/\/makahiki.pl\/lbtnbelka.jpg\u0022 style=\u0022vertical-align: middle;\u0022 width=\u0022527\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003ELibation to klub dla ludzi \u015bwiadomych i aktywnych, \u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003Eotwartych na doznania, nawet te najbardziej dojechane i kontrowersyjne\u003C\/strong\u003E.\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u003Cbr \/\u003E \u003Cbr \/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14pt;\u0022\u003E \u003Cstrong\u003EPrzedmiotem aukcji jest bilet wst\u0119pu na Imprez\u0119 Sylwestrow\u0105\u0026nbsp;\u003Cspan style=\u0022color: #ff0000;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022color: #000000;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022 style=\u0022color: #ff0000;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14pt;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cbr \/\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cul\u003E\r\u003Cli class=\u0022fsl\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022text_exposed_show\u0022\u003EImpreza wy\u0142\u0105cznie dla os\u0026oacute;b pe\u0142noletnich, na wej\u015bciu sprawdzane s\u0105 dokumenty\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/li\u003E\r\u003Cli\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022text_exposed_show\u0022\u003EObowi\u0105zuje selekcja \u003Cbr \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/li\u003E\r\u003Cli\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022text_exposed_show\u0022\u003ETej nocy noc nie dzia\u0142aj\u0105 karty klubowe i rabaty\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/li\u003E\r\u003C\/ul\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cimg height=\u0022258\u0022 src=\u0022http:\/\/libation.pl\/biletlbtn.jpg\u0022 style=\u0022vertical-align: middle;\u0022 width=\u0022438\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14pt; color: #ff0000;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.google.pl\/maps\/place\/Libation\/@54.4445065,18.5685509,3a,75y,161.67h,90t\/data=!3m7!1e1!3m5!1sn0gCLRNNBBEAAAQfDn7i2Q!2e0!3e2!7i13312!8i6656!4m2!3m1!1s0x0:0x30793b65dcf7375b!6m1!1e1\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EZobacz klub od \u015brodka!!!\u003C\/a\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E______________________________________________________________________________\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 8pt;\u0022\u003E\u0026copy; LibationSopot \u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp; AUKCJA JEST OFICJALN\u0104 AUKCJ\u0104 KLUBU LIBATION W SOPOCIE\u003C\/span\u003E\u003Cbr \/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 8pt;\u0022\u003EOstatecznym sprzedawc\u0105 us\u0142ug jest Gastronom Sp. z o.o., Mickiewicza 45A, 81-866 Sopot (NIP 585-146-82-89)\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 8pt;\u0022\u003EFiskalizacja nast\u0119puje w momencie wykorzystania \u015brodk\u0026oacute;w na barze!\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E","price":0,"type":"music"},{"title":"Judas Priest Arena Gda\u0144sk  2015\/12\/10 Najtaniej !","auctionUrl":"http:\/\/allegro.pl\/show_item.php?item=5798519296","description":"\u003Cdiv style=\u0022background: url(http:\/\/static.allegrostatic.pl\/site_images\/1\/0\/templates\/praca-03-topbg.gif) top left repeat-x #fdfdfd; margin: 0; padding: 0;\u0022\u003E\r\u003Cdiv style=\u0022background: url(http:\/\/static.allegrostatic.pl\/site_images\/1\/0\/templates\/praca-03-topright.jpg) top right no-repeat;\u0022\u003E\r\u003Cdiv style=\u0022background: url(http:\/\/static.allegrostatic.pl\/site_images\/1\/0\/templates\/praca-03-bottombg.gif) bottom left repeat-x;\u0022\u003E\r\u003Cdiv style=\u0022background: url(http:\/\/static.allegrostatic.pl\/site_images\/1\/0\/templates\/praca-03-bottomleft.jpg) bottom left no-repeat;\u0022\u003E\r\u003Cdiv id=\u0022mceItemUserDescription\u0022 style=\u0022font-family: Verdana, Arial, Helvetica, sans-serif; font-size: 12px; padding: 120px 60px 60px 60px;\u0022\u003EBilety na Judas Priest Ergo Arena, Gda\u0144sk  dnia 2015\/12\/10 18:00 Golden Circle\u003C\/div\u003E\r\u003Cbr clear=\u0022all\u0022 \/\u003E\u003C\/div\u003E\r\u003C\/div\u003E\r\u003C\/div\u003E\r\u003C\/div\u003E","price":0,"type":"music"},{"title":"BILETY Kraftwerk 04.12 + 2 Judas Priest 10.12","auctionUrl":"http:\/\/allegro.pl\/show_item.php?item=5799211496","description":"\u003C!DOCTYPE html        PUBLIC \u0022-\/\/W3C\/\/DTD XHTML 1.0 Transitional\/\/EN\u0022        \u0022http:\/\/www.w3.org\/TR\/xhtml1\/DTD\/xhtml1-transitional.dtd\u0022\u003E\u003C!-- kod_usuniety_automatycznie --\u003E\u003Chead\u003E    \u003C!-- kod_usuniety_automatycznie --\u003E    \u003Cstyle scoped=\u0022scoped\u0022\u003E        #user_field #offer_additional_info_details {            max-width: 1200px;            margin: 0 auto;            font-family: arial, sans-serif;            font-style: normal;            color: #303030;            box-sizing: border-box;        }        #user_field #offer_additional_info_details .offer_additional_info_visible {            position: relative;        }        #user_field .visible {        }        #user_field #offer_additional_info_details .offer_additional_info_invisible {            display: none;        }        #user_field .invisible {            display: none;        }        #user_field #offer_additional_info_details .offer_additional_info_title_box {            height: 40px;            background-color: #eaeaea;            font-size: 20px;            font-weight: 700;            -webkit-border-radius: 3px;            -moz-border-radius: 3px;            border-radius: 3px;            line-height: 40px;            margin-left: 8px;            margin-right: 8px;        }        #user_field #offer_additional_info_details .offer_additional_info_title {            word-wrap: break-word;            margin-left: 10px;        }        #user_field #offer_additional_info_details .offer_additional_info_content {            word-wrap: break-word;            margin: 20px 25px 25px;            font-size: 15px;        }    \u003C\/style\u003E\u003C\/head\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Cdiv id=\u0022offer_additional_info_details\u0022\u003E    \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_visible visible\u0022\u003E        \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_title_box\u0022\u003E            \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_title\u0022\u003EOpis przedmiotu\u003C\/div\u003E        \u003C\/div\u003E        \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_content\u0022\u003EPakiet bilet\u00f3w w cenach z regularnej sprzeda\u017cy! \u003Cbr\/\u003E\u003Cbr\/\u003E1 bilet Kraftwerk 3D sektor III Pi\u0119tro 3F 04.12.2015 Krak\u00f3w 250 z\u0142 \u003Cbr\/\u003E\u003Cbr\/\u003E2 bilety Judas Priest p\u0142yta 10.12.2015 Sopot\/Gda\u0144sk po 200 z\u0142 \u003Cbr\/\u003E\u003Cbr\/\u003ERazem 650 z\u0142 \u003Cbr\/\u003E\u003Cbr\/\u003EMo\u017cliwy odbi\u00f3r osobisty w Warszawie. \u003C\/div\u003E    \u003C\/div\u003E    \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_visible invisible\u0022\u003E        \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_title_box\u0022\u003E            \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_title\u0022\u003EInformacje dodatkowe\u003C\/div\u003E        \u003C\/div\u003E        \u003Cdiv id=\u0022content\u0022 class=\u0022offer_additional_info_content\u0022\u003E\u003C\/div\u003E    \u003C\/div\u003E    \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_visible  invisible\u0022\u003E        \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_title_box\u0022\u003E            \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_title\u0022\u003EZwroty i reklamacje\u003C\/div\u003E        \u003C\/div\u003E        \u003Cdiv id=\u0022content\u0022 class=\u0022offer_additional_info_content\u0022\u003E\u003C\/div\u003E    \u003C\/div\u003E\u003C\/div\u003E\u003C\/div\u003E\u003C!-- kod_usuniety_automatycznie --\u003E    \u003Cbr clear=\u0022all\u0022 \/\u003E\u003Chr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EPracownik\u00f3w Allegro prosz\u0119 o nieusuwanie oferty. Bilety s\u0105 oferowane w regularnych cenach.\u003Cbr \/\u003E","price":0,"type":"music"},{"title":"Dope D.O.D.  w Gda\u0144sku!    BILET","auctionUrl":"http:\/\/allegro.pl\/show_item.php?item=5787102368","description":"\u003Cp\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E19 Lutego zapraszamy Was na koncert Dope D.O.D. w gda\u0144skim klubie Parlament\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003EPo wp\u0142acie, bilet zostanie wys\u0142any mailowo.\u003Cbr \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003EWi\u0119cej informacji znajdziecie na wydarzeniu facebookowym:\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003Ehttps:\/\/www.facebook.com\/events\/511016232409129\/\u003Cbr \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E","price":49,"type":"music"},{"title":"SBB - Koncert w Bydgoszczy   6.12.2015","auctionUrl":"http:\/\/allegro.pl\/show_item.php?item=5784656894","description":"Bilet w cenie nominalnej na koncert zespo\u0142u SBB w sk\u0142adzie: J\u00f3zef Skrzek, Antymos Apostolis, Jarzy Piotrowski.\rPrzedsprzeda\u017c: 85 z\u0142, w dniu koncertu 105 z\u0142.\rBydgoszcz Klub Ku\u017ania ul. Gda\u0144ska 67. Godzina 19.00.","price":0,"type":"music"},{"title":"SBB - Koncert w Bydgoszczy   6.12.2015","auctionUrl":"http:\/\/allegro.pl\/show_item.php?item=5784656861","description":"Bilet w cenie nominalnej na koncert zespo\u0142u SBB w sk\u0142adzie: J\u00f3zef Skrzek, Antymos Apostolis, Jarzy Piotrowski.\rPrzedsprzeda\u017c: 85 z\u0142, w dniu koncertu 105 z\u0142.\rBydgoszcz Klub Ku\u017ania ul. Gda\u0144ska 67. Godzina 19.00.","price":0,"type":"music"},{"title":"bilet na Judas Priest UFO Ergo Arena 10.12.2015","auctionUrl":"http:\/\/allegro.pl\/show_item.php?item=5786328723","description":"\u003Ctable\u003E\r\u003Ctbody\u003E\r\u003Ctr\u003E\r\u003Ctd align=\u0022center\u0022 valign=\u0022top\u0022\u003E\r\u003Ctable\u003E\r\u003Ctbody\u003E\r\u003Ctr\u003E\r\u003Ctd\u003E\r\u003Ctable\u003E\r\u003Ctbody\u003E\r\u003Ctr\u003E\r\u003Ctd align=\u0022center\u0022 valign=\u0022top\u0022\u003E\r\u003Ctable\u003E\r\u003Ctbody\u003E\r\u003Ctr\u003E\r\u003Ctd\u003E\r\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family: Arial,Helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14pt;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022color: #000000;\u0022\u003ESzanowni Pa\u0144stwo, witam na mojej aukcji, kt\u0026oacute;rej przedmiotem \u003C\/span\u003Ejest bilet na koncert\u0026nbsp; \u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family: Arial,Helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14pt;\u0022\u003EJudas Priest i UFO sektor 118\u003Cbr \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family: Arial,Helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14pt;\u0022\u003EImpreza odb\u0119dzie si\u0119 10 grudnia\u0026nbsp; 2015 r. o godzinie 18:00. \u003Cbr \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u0026nbsp;ERGO ARENA Gda\u0144sk\/Sopot\u003Cspan class=\u0022location\u0022\u003E\u003Cbr \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cpre class=\u0022text-plain\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/pre\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family: Verdana,Geneva,sans-serif; color: #ff0000; font-size: 18pt;\u0022\u003ENajtaniej na Allegro!\u003Cbr \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003C\/td\u003E\r\u003C\/tr\u003E\r\u003C\/tbody\u003E\r\u003C\/table\u003E\r\u003C\/td\u003E\r\u003C\/tr\u003E\r\u003Ctr\u003E\r\u003Ctd align=\u0022center\u0022 valign=\u0022middle\u0022\u003E\u003C\/td\u003E\r\u003C\/tr\u003E\r\u003Ctr\u003E\r\u003Ctd align=\u0022center\u0022 style=\u0022border-top: 1px solid #CC0000;\u0022 valign=\u0022top\u0022\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\u003Cp\u003E\u003Cbr \/\u003E\u003Cstrong\u003EKOSZT WYSY\u0141KI - LIST POLECONY  7 Z\u0141 !!! UWAGA !!! BEZ  WZGL\u0118DU NA ILO\u015a\u0106 ZAKUPIONYCH PRZEDMIOT\u0026Oacute;W ZA  WYSY\u0141K\u0118 ZAP\u0141ACISZ TYLKO RAZ  [KOSZT WYSY\u0141KI ZAWSZE 7 Z\u0141] !!!\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EZAPRASZAM TE\u017b NA INNE MOJE AUKCJE I DO ZAKUP\u0026Oacute;W !!!\u003C\/p\u003E\r\u003C\/td\u003E\r\u003C\/tr\u003E\r\u003C\/tbody\u003E\r\u003C\/table\u003E\r\u003C\/td\u003E\r\u003C\/tr\u003E\r\u003C\/tbody\u003E\r\u003C\/table\u003E\r\u003C\/td\u003E\r\u003C\/tr\u003E\r\u003Ctr\u003E\r\u003Ctd align=\u0022center\u0022 valign=\u0022middle\u0022\u003E\u003C\/td\u003E\r\u003C\/tr\u003E\r\u003Ctr\u003E\r\u003Ctd align=\u0022center\u0022 style=\u0022border-top: 1px solid #CC0000;\u0022 valign=\u0022top\u0022\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003C\/td\u003E\r\u003C\/tr\u003E\r\u003C\/tbody\u003E\r\u003C\/table\u003E","price":0,"type":"music"},{"title":"OKAZJA Bilety Dave Matthews Band Gda\u0144sk 28.10.","auctionUrl":"http:\/\/allegro.pl\/show_item.php?item=5796854391","description":"Sprzedam dwa bilety na pierwszy w Polsce koncert Dave Matthews Band 28.10.2015 w Ergo Arenie w Gda\u0144sku. Bilety obejmuj\u0105 miejsca siedz\u0105ce sektor 319, rz\u0105d 5, miejsca 8-9. \rMog\u0119 r\u00f3wnie\u017c sprzeda\u0107 jeden bilet w cenie 125 z\u0142. \rMieli\u015bmy z \u017con\u0105 wsp\u00f3lnie wybra\u0107 si\u0119 na koncert, niestety sprawy rodzinne pokrzy\u017cowa\u0142y nam plany. \r\rZapraszam do kupna, koncert b\u0119dzie na pewno niepowtarzalny!","price":0,"type":"music"},{"title":"SBB - Koncert w Bydgoszczy   6.12.2015","auctionUrl":"http:\/\/allegro.pl\/show_item.php?item=5787129620","description":"Bilet w cenie nominalnej na koncert zespo\u0142u SBB w sk\u0142adzie: J\u00f3zef Skrzek, Antymos Apostolis, Jarzy Piotrowski.\rPrzedsprzeda\u017c: 85 z\u0142, w dniu koncertu 105 z\u0142.\rBydgoszcz Klub Ku\u017ania ul. Gda\u0144ska 67. Godzina 19.00.","price":0,"type":"music"},{"title":"SBB - Koncert w Bydgoszczy   6.12.2015","auctionUrl":"http:\/\/allegro.pl\/show_item.php?item=5787144543","description":"Bilet w cenie nominalnej na koncert zespo\u0142u SBB w sk\u0142adzie: J\u00f3zef Skrzek, Antymos Apostolis, Jarzy Piotrowski.\rPrzedsprzeda\u017c: 85 z\u0142, w dniu koncertu 105 z\u0142.\rBydgoszcz Klub Ku\u017ania ul. Gda\u0144ska 67. Godzina 19.00.","price":0,"type":"music"},{"title":"MAKAHIKI SOPOT | Sylwester 2015\/2016 | KARTA","auctionUrl":"http:\/\/allegro.pl\/show_item.php?item=5779797731","description":"\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cimg src=\u0022http:\/\/makahiki.pl\/sylwester1516.jpg\u0022 style=\u0022vertical-align: middle;\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cimg height=\u0022104\u0022 src=\u0022http:\/\/makahiki.pl\/logo_allegro.jpg\u0022 width=\u0022104\u0022 \/\u003E\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u003Cspan style=\u0022font-size: 36pt;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003ESylwester 2015\/2016\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 36pt;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14pt; background-color: #ffffff; color: #ff0000;\u0022\u003EJedyny darmowy Sylwester w Sopocie!!!\u003C\/span\u003E\u003Cbr \/\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: left;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: left;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: left;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003ESYLWESTER 2015\/2016 w Makahiki to najlepsza opcja na doskona\u0142\u0105 SYLWESTROW\u0104 NOC!\u003Cbr \/\u003E Nie mo\u017cecie przegapi\u0107 najgor\u0119tszej imprezy w towarzystwie doskona\u0142ych Go\u015bci, Obs\u0142ugi i oczywi\u015bcie DJ-\u0026oacute;w: \u003Cbr \/\u003E \u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: left;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003EW t\u0119 jedyn\u0105 noc towarzyszy\u0107 Wam b\u0119d\u0105 DJ RIMM i DJ KFADRAT, kilka s\u0142\u0026oacute;w o nich poni\u017cej, a tymczasem zapoznajcie si\u0119 ze szczeg\u0026oacute;\u0142ami!\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u003Cbr \/\u003E \u003Cbr \/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14pt;\u0022\u003E \u003Cstrong\u003EPrzedmiotem aukcji jest Event Card w cenie \u003Cspan style=\u0022color: #ff0000;\u0022\u003E100z\u0142\u003Cspan style=\u0022color: #000000;\u0022\u003E !!!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cul\u003E\r\u003Cli\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003ECa\u0142o\u015b\u0107 do \u015brodk\u0026oacute;w mo\u017cna wykorzysta\u0107 na barze!\u003C\/span\u003E\u003C\/li\u003E\r\u003Cli\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003EZ kart\u0105 otrzymujesz \u003Cstrong\u003Edarmowy wst\u0119p!\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/li\u003E\r\u003Cli\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022text_exposed_show\u0022\u003E\u015arodki wp\u0142acone na kart\u0119 nie podlegaj\u0105 zwrotowi.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/li\u003E\r\u003Cli\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022text_exposed_show\u0022\u003EKarty s\u0105 w\u0142asno\u015bci\u0105 klubu i trac\u0105 wa\u017cno\u015b\u0107 1 stycznia 2016 o godzinie 5:00\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/li\u003E\r\u003Cli\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022text_exposed_show\u0022\u003EImpreza wy\u0142\u0105cznie dla os\u0026oacute;b pe\u0142noletnich, na wej\u015bciu sprawdzane s\u0105 dokumenty\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/li\u003E\r\u003Cli\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022text_exposed_show\u0022\u003EObowi\u0105zuje selekcja\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/li\u003E\r\u003Cli\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022text_exposed_show\u0022\u003ETej nocy noc nie dzia\u0142aj\u0105 karty klubowe i rabaty\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/li\u003E\r\u003C\/ul\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022Wi\u0119cej informacji o evencie\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EWi\u0119cej informacji o evencie!\u003C\/a\u003E\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.google.pl\/maps\/place\/makahiki+sopot\/@54.4444952,18.5687702,3a,75y,323.37h,90t\/data=!3m4!1e1!3m2!1smT9S_LSYbREAAAQfr9MNeQ!2e0!4m2!3m1!1s0x0:0x602d980544676fa?sa=X\u0026amp;ved=0CH0QoB8wDWoVChMIiZ2FyqewyAIVQQcsCh2mvgX\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EZobacz klub!\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u003Cimg height=\u0022232\u0022 src=\u0022http:\/\/makahiki.pl\/karta_PT.jpg\u0022 style=\u0022vertical-align: middle; display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;\u0022 width=\u0022642\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022text-decoration: underline; color: #ff0000;\u0022\u003E\u003Cem\u003E\u003Cstrong\u003EIstnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107 rezerwacji stolika!\u003C\/strong\u003E\u003C\/em\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022text_exposed_show\u0022\u003Ea oto sylwetki muzycznych bohater\u0026oacute;w wieczoru:\u003Cbr \/\u003E \u003Cbr \/\u003E R.I.M.M. \u003Cbr \/\u003E dj \/ party rocker, kt\u0026oacute;ry od 2005 roku trz\u0119sie pomorsk\u0105 scen\u0105 klubow\u0105.  Autor wielu mixtap\u0026oacute;w i produkcji, b\u0119d\u0105cy pod silnym wp\u0142ywem dzikiej  nieokie\u0142znanej elektroniki. Entuzjasta gramofonowych wariacji,  wyci\u0105gania zaskakuj\u0105cych k\u0105sk\u0026oacute;w muzycznych. Jego gust muzyczny zawiera  si\u0119 gdzie\u015b pomi\u0119dzy deep housem a nowoczesnym RnB. Nie waha sie si\u0119gn\u0105c  te\u017c po mocniejsze brzmienia.\u003Cbr \/\u003E \u003Cbr \/\u003E Mimo, \u017ce obs\u0142ug\u0119 gramofon\u0026oacute;w  zaczyna\u0142 od scratchingu, to zawsze ci\u0105gn\u0119\u0142o go w stron\u0119 nakr\u0119cania  t\u0142um\u0026oacute;w na parkiecie. Doceniany przez kluby, w ci\u0105gu kilku lat  dzia\u0142alno\u015bci zd\u0105\u017cy\u0142 zosta\u0107 zaproszony na setki imprez w g\u0142\u0026oacute;wnych  lokacjach ca\u0142ej Polski. Go\u015b\u0107 audycji radiowych Planeta FM, RMF Maxx,  Weekend FM, FAMA. Z licznych projekt\u0026oacute;w klubowych mo\u017cemy wymieni\u0107  chocia\u017cby g\u0142o\u015bn\u0105 tras\u0119 \u0022Napad Na Baun$, \u0022Mix\u0026amp;Bauns\u0022 dla sieci Plus  GSM czy te\u017c \u0022MTC Black\u0026amp;House\u0022.\u003Cbr \/\u003E \u003Cbr \/\u003E Wyst\u0119powa\u0142 u boku wielu  znakomitych dj\u0026oacute;w (m.in. Tom Novy, Treasure Fingers, Featurecast,  A-Skillz) i raper\u0026oacute;w polskiej sceny hip-hop (m.in. Tede, Donguralesko,  Pezet, Onar, Numer Raz). Go\u015bcinny DJ zawod\u0026oacute;w tanecznych \u0022Dance Battle  For Poland\u0022, \u0022Shake Ya Booty\u0022 czy \u0022Booty Challenge\u0022 oraz event\u0026oacute;w  specjalnych, jak \u0022DeSkiDance\u0022, Mistrzostwa Polski w Driftingu 2012  Pozna\u0144 czy \u0022Top Trendy Festival Afterparty\u0022.\u003Cbr \/\u003E \u003Cbr \/\u003E W ka\u017cdym miesi\u0105cu  mo\u017cna go us\u0142ysze\u0107 w klubach na terenie ca\u0142ej Polski. Rezyduje w  sopockich klubach Czekolada, Vanity i Makahiki.\u003Cbr \/\u003E \u003Cbr \/\u003E \u003Ca href=\u0022http:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.soundcloud.com%2Fdjrimm\u0026amp;h=bAQGyXJk-\u0026amp;enc=AZMryIpSkfpkxduGs9PeyF8_-sKgC3zXaChxd5RjSISBghfnegZS82B_VNalKduyq4k\u0026amp;s=1\u0022 rel=\u0022nofollow nofollow\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003Ewww.soundcloud.com\/djrimm\u003C\/a\u003E \u003Ca href=\u0022http:\/\/www.facebook.com\/djrimm\u0022 rel=\u0022nofollow\u0022\u003Ewww.facebook.com\/djrimm\u003C\/a\u003E\u003Cbr \/\u003E \u003Cbr \/\u003E \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u003Cbr \/\u003E \u003Cbr \/\u003E DJ KFADRAT\u003Cbr \/\u003E czyli Mateusz Kintop. Nie jest rezydentem \u017cadnego klubu, ale us\u0142ysze\u0107  go mo\u017cecie wsz\u0119dzie tam, gdzie z gramofon\u0026oacute;w lec\u0105 czarne bity. Wraz ze  znajomymi rozkr\u0119ci\u0142 legendarn\u0105 ju\u017c w Olsztynie imprez\u0119 z cyklu \u0022Friday  Hip Hop Night\u0022, jest r\u0026oacute;wnie\u017c organizatorem pierwszej edycji Skrecz Sesji  w Olsztynie. Samouk, turntablista, jak sam m\u0026oacute;wi: Skreczu uczymy si\u0119  ca\u0142e \u017cycie.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E______________________________________________________________________________\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 8pt;\u0022\u003E\u0026copy; Makahiki Sopot \u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp; AUKCJA JEST OFICJALN\u0104 AUKCJ\u0104 KLUBU MAKAHIKI W SOPOCIE\u003C\/span\u003E\u003Cbr \/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 8pt;\u0022\u003EOstatecznym sprzedawc\u0105 us\u0142ug jest Gastronom Sp. z o.o., Mickiewicza 45A, 81-866 Sopot (NIP 585-146-82-89)\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 8pt;\u0022\u003EFiskalizacja nast\u0119puje w momencie wykorzystania \u015brodk\u0026oacute;w na barze!\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E","price":100,"type":"music"},{"title":"MAKAHIKI SOPOT | Sylwester 2015\/2016 | WEJ\u015aCI\u00d3WKA","auctionUrl":"http:\/\/allegro.pl\/show_item.php?item=5779798551","description":"\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cimg height=\u0022315\u0022 src=\u0022http:\/\/makahiki.pl\/sylwester1516.jpg\u0022 width=\u0022850\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cimg height=\u0022104\u0022 src=\u0022http:\/\/makahiki.pl\/logo_allegro.jpg\u0022 width=\u0022104\u0022 \/\u003E\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u003Cspan style=\u0022font-size: 36pt;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003ESylwester 2015\/2016\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: left;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: left;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: left;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003ESYLWESTER 2015\/2016 w Makahiki to najlepsza opcja na doskona\u0142\u0105 SYLWESTROW\u0104 NOC!\u003Cbr \/\u003E Nie mo\u017cecie przegapi\u0107 najgor\u0119tszej imprezy w towarzystwie doskona\u0142ych Go\u015bci, Obs\u0142ugi i oczywi\u015bcie DJ-\u0026oacute;w: \u003Cbr \/\u003E \u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: left;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003EW t\u0119 jedyn\u0105 noc towarzyszy\u0107 Wam b\u0119d\u0105 DJ RIMM i DJ KFADRAT, kilka s\u0142\u0026oacute;w o nich poni\u017cej, a tymczasem zapoznajcie si\u0119 ze szczeg\u0026oacute;\u0142ami!\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u003Cbr \/\u003E \u003Cbr \/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14pt;\u0022\u003E \u003Cstrong\u003EPrzedmiotem aukcji jest Wej\u015bci\u0026oacute;wka w cenie \u003Cspan style=\u0022color: #ff0000;\u0022\u003E50z\u0142\u003Cspan style=\u0022color: #000000;\u0022\u003E !!!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cul\u003E\r\u003Cli\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022text_exposed_show\u0022\u003EBilet upowa\u017cnia do wst\u0119pu na imprez\u0119 sylwestrow\u0105 31 grudnia 2015 od godziny 22:00\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/li\u003E\r\u003Cli\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022text_exposed_show\u0022\u003EImpreza wy\u0142\u0105cznie dla os\u0026oacute;b pe\u0142noletnich, na wej\u015bciu sprawdzane s\u0105 dokumenty\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/li\u003E\r\u003Cli\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022text_exposed_show\u0022\u003EObowi\u0105zuje selekcja\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/li\u003E\r\u003Cli\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022text_exposed_show\u0022\u003ETej nocy noc nie dzia\u0142aj\u0105 karty klubowe i rabaty\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/li\u003E\r\u003C\/ul\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022Wi\u0119cej informacji o evencie\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EWi\u0119cej informacji o evencie!\u003C\/a\u003E\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.google.pl\/maps\/place\/makahiki+sopot\/@54.4444952,18.5687702,3a,75y,323.37h,90t\/data=!3m4!1e1!3m2!1smT9S_LSYbREAAAQfr9MNeQ!2e0!4m2!3m1!1s0x0:0x602d980544676fa?sa=X\u0026amp;ved=0CH0QoB8wDWoVChMIiZ2FyqewyAIVQQcsCh2mvgX\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EZobacz klub!\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cimg height=\u0022195\u0022 src=\u0022http:\/\/makahiki.pl\/bilet50.jpg\u0022 width=\u0022327\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022text-decoration: underline; color: #ff0000;\u0022\u003E\u003Cem\u003E\u003Cstrong\u003EIstnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107 rezerwacji stolika!\u003C\/strong\u003E\u003C\/em\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: left;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022text_exposed_show\u0022\u003Ea oto sylwetki muzycznych bohater\u0026oacute;w wieczoru:\u003Cbr \/\u003E \u003Cbr \/\u003E R.I.M.M. \u003Cbr \/\u003E dj \/ party rocker, kt\u0026oacute;ry od 2005 roku trz\u0119sie pomorsk\u0105 scen\u0105 klubow\u0105.  Autor wielu mixtap\u0026oacute;w i produkcji, b\u0119d\u0105cy pod silnym wp\u0142ywem dzikiej  nieokie\u0142znanej elektroniki. Entuzjasta gramofonowych wariacji,  wyci\u0105gania zaskakuj\u0105cych k\u0105sk\u0026oacute;w muzycznych. Jego gust muzyczny zawiera  si\u0119 gdzie\u015b pomi\u0119dzy deep housem a nowoczesnym RnB. Nie waha sie si\u0119gn\u0105c  te\u017c po mocniejsze brzmienia.\u003Cbr \/\u003E \u003Cbr \/\u003E Mimo, \u017ce obs\u0142ug\u0119 gramofon\u0026oacute;w  zaczyna\u0142 od scratchingu, to zawsze ci\u0105gn\u0119\u0142o go w stron\u0119 nakr\u0119cania  t\u0142um\u0026oacute;w na parkiecie. Doceniany przez kluby, w ci\u0105gu kilku lat  dzia\u0142alno\u015bci zd\u0105\u017cy\u0142 zosta\u0107 zaproszony na setki imprez w g\u0142\u0026oacute;wnych  lokacjach ca\u0142ej Polski. Go\u015b\u0107 audycji radiowych Planeta FM, RMF Maxx,  Weekend FM, FAMA. Z licznych projekt\u0026oacute;w klubowych mo\u017cemy wymieni\u0107  chocia\u017cby g\u0142o\u015bn\u0105 tras\u0119 \u0022Napad Na Baun$, \u0022Mix\u0026amp;Bauns\u0022 dla sieci Plus  GSM czy te\u017c \u0022MTC Black\u0026amp;House\u0022.\u003Cbr \/\u003E \u003Cbr \/\u003E Wyst\u0119powa\u0142 u boku wielu  znakomitych dj\u0026oacute;w (m.in. Tom Novy, Treasure Fingers, Featurecast,  A-Skillz) i raper\u0026oacute;w polskiej sceny hip-hop (m.in. Tede, Donguralesko,  Pezet, Onar, Numer Raz). Go\u015bcinny DJ zawod\u0026oacute;w tanecznych \u0022Dance Battle  For Poland\u0022, \u0022Shake Ya Booty\u0022 czy \u0022Booty Challenge\u0022 oraz event\u0026oacute;w  specjalnych, jak \u0022DeSkiDance\u0022, Mistrzostwa Polski w Driftingu 2012  Pozna\u0144 czy \u0022Top Trendy Festival Afterparty\u0022.\u003Cbr \/\u003E \u003Cbr \/\u003E W ka\u017cdym miesi\u0105cu  mo\u017cna go us\u0142ysze\u0107 w klubach na terenie ca\u0142ej Polski. Rezyduje w  sopockich klubach Czekolada, Vanity i Makahiki.\u003Cbr \/\u003E \u003Cbr \/\u003E \u003Ca href=\u0022http:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.soundcloud.com%2Fdjrimm\u0026amp;h=bAQGyXJk-\u0026amp;enc=AZMryIpSkfpkxduGs9PeyF8_-sKgC3zXaChxd5RjSISBghfnegZS82B_VNalKduyq4k\u0026amp;s=1\u0022 rel=\u0022nofollow nofollow\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003Ewww.soundcloud.com\/djrimm\u003C\/a\u003E \u003Ca href=\u0022http:\/\/www.facebook.com\/djrimm\u0022 rel=\u0022nofollow\u0022\u003Ewww.facebook.com\/djrimm\u003C\/a\u003E\u003Cbr \/\u003E \u003Cbr \/\u003E \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u003Cbr \/\u003E \u003Cbr \/\u003E DJ KFADRAT\u003Cbr \/\u003E czyli Mateusz Kintop. Nie jest rezydentem \u017cadnego klubu, ale us\u0142ysze\u0107  go mo\u017cecie wsz\u0119dzie tam, gdzie z gramofon\u0026oacute;w lec\u0105 czarne bity. Wraz ze  znajomymi rozkr\u0119ci\u0142 legendarn\u0105 ju\u017c w Olsztynie imprez\u0119 z cyklu \u0022Friday  Hip Hop Night\u0022, jest r\u0026oacute;wnie\u017c organizatorem pierwszej edycji Skrecz Sesji  w Olsztynie. Samouk, turntablista, jak sam m\u0026oacute;wi: Skreczu uczymy si\u0119  ca\u0142e \u017cycie.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E______________________________________________________________________________\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 8pt;\u0022\u003E\u0026copy; Makahiki Sopot \u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp; AUKCJA JEST OFICJALN\u0104 AUKCJ\u0104 KLUBU MAKAHIKI W SOPOCIE\u003C\/span\u003E\u003Cbr \/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 8pt;\u0022\u003EOstatecznym sprzedawc\u0105 us\u0142ug jest Gastronom Sp. z o.o., Mickiewicza 45A, 81-866 Sopot (NIP 585-146-82-89)\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 8pt;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E","price":0,"type":"music"},{"title":"Bilety Judas Priest Golden Circle 10.12 NAJTANIEJ","auctionUrl":"http:\/\/allegro.pl\/show_item.php?item=5795027440","description":"\u003C!DOCTYPE html        PUBLIC \u0022-\/\/W3C\/\/DTD XHTML 1.0 Transitional\/\/EN\u0022        \u0022http:\/\/www.w3.org\/TR\/xhtml1\/DTD\/xhtml1-transitional.dtd\u0022\u003E\u003C!-- kod_usuniety_automatycznie --\u003E\u003Chead\u003E    \u003C!-- kod_usuniety_automatycznie --\u003E    \u003Cstyle scoped=\u0022scoped\u0022\u003E        #user_field #offer_additional_info_details {            max-width: 1200px;            margin: 0 auto;            font-family: arial, sans-serif;            font-style: normal;            color: #303030;            box-sizing: border-box;        }        #user_field #offer_additional_info_details .offer_additional_info_visible {            position: relative;        }        #user_field .visible {        }        #user_field #offer_additional_info_details .offer_additional_info_invisible {            display: none;        }        #user_field .invisible {            display: none;        }        #user_field #offer_additional_info_details .offer_additional_info_title_box {            height: 40px;            background-color: #eaeaea;            font-size: 20px;            font-weight: 700;            -webkit-border-radius: 3px;            -moz-border-radius: 3px;            border-radius: 3px;            line-height: 40px;            margin-left: 8px;            margin-right: 8px;        }        #user_field #offer_additional_info_details .offer_additional_info_title {            word-wrap: break-word;            margin-left: 10px;        }        #user_field #offer_additional_info_details .offer_additional_info_content {            word-wrap: break-word;            margin: 20px 25px 25px;            font-size: 15px;        }    \u003C\/style\u003E\u003C\/head\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Cdiv id=\u0022offer_additional_info_details\u0022\u003E    \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_visible visible\u0022\u003E        \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_title_box\u0022\u003E            \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_title\u0022\u003EOpis przedmiotu\u003C\/div\u003E        \u003C\/div\u003E        \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_content\u0022\u003EBilety Judas Priest \u003Cbr\/\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cb\u003EGolden Circle\u003C\/b\u003E \u003Cbr\/\u003E\u003Cbr\/\u003E10.12. 2015 Gda\u0144sk \/ Sopot \u003Cbr\/\u003E\u003Cbr\/\u003EMo\u017cliwy odbi\u00f3r osobisty w Warszawie. \u003C\/div\u003E    \u003C\/div\u003E    \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_visible invisible\u0022\u003E        \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_title_box\u0022\u003E            \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_title\u0022\u003EInformacje dodatkowe\u003C\/div\u003E        \u003C\/div\u003E        \u003Cdiv id=\u0022content\u0022 class=\u0022offer_additional_info_content\u0022\u003E\u003C\/div\u003E    \u003C\/div\u003E    \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_visible  invisible\u0022\u003E        \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_title_box\u0022\u003E            \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_title\u0022\u003EZwroty i reklamacje\u003C\/div\u003E        \u003C\/div\u003E        \u003Cdiv id=\u0022content\u0022 class=\u0022offer_additional_info_content\u0022\u003E\u003C\/div\u003E    \u003C\/div\u003E\u003C\/div\u003E\u003C\/div\u003E\u003C!-- kod_usuniety_automatycznie --\u003E","price":0,"type":"music"},{"title":"Bilety Judas Priest na P\u0141YT\u0118 10.12 NAJTANIEJ","auctionUrl":"http:\/\/allegro.pl\/show_item.php?item=5795041575","description":"\u003C!DOCTYPE html        PUBLIC \u0022-\/\/W3C\/\/DTD XHTML 1.0 Transitional\/\/EN\u0022        \u0022http:\/\/www.w3.org\/TR\/xhtml1\/DTD\/xhtml1-transitional.dtd\u0022\u003E\u003C!-- kod_usuniety_automatycznie --\u003E\u003Chead\u003E    \u003C!-- kod_usuniety_automatycznie --\u003E    \u003Cstyle scoped=\u0022scoped\u0022\u003E        #user_field #offer_additional_info_details {            max-width: 1200px;            margin: 0 auto;            font-family: arial, sans-serif;            font-style: normal;            color: #303030;            box-sizing: border-box;        }        #user_field #offer_additional_info_details .offer_additional_info_visible {            position: relative;        }        #user_field .visible {        }        #user_field #offer_additional_info_details .offer_additional_info_invisible {            display: none;        }        #user_field .invisible {            display: none;        }        #user_field #offer_additional_info_details .offer_additional_info_title_box {            height: 40px;            background-color: #eaeaea;            font-size: 20px;            font-weight: 700;            -webkit-border-radius: 3px;            -moz-border-radius: 3px;            border-radius: 3px;            line-height: 40px;            margin-left: 8px;            margin-right: 8px;        }        #user_field #offer_additional_info_details .offer_additional_info_title {            word-wrap: break-word;            margin-left: 10px;        }        #user_field #offer_additional_info_details .offer_additional_info_content {            word-wrap: break-word;            margin: 20px 25px 25px;            font-size: 15px;        }    \u003C\/style\u003E\u003C\/head\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Cdiv id=\u0022offer_additional_info_details\u0022\u003E    \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_visible visible\u0022\u003E        \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_title_box\u0022\u003E            \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_title\u0022\u003EOpis przedmiotu\u003C\/div\u003E        \u003C\/div\u003E        \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_content\u0022\u003EBilety Judas Priest \u003Cbr\/\u003ENa P\u0141YT\u0118 \u003Cbr\/\u003E\u003Cbr\/\u003E10.12.2015 Gda\u0144sk \/ Sopot \u003Cbr\/\u003E\u003Cbr\/\u003EMo\u017cliwy odbi\u00f3r osobisty w Warszawie. \u003C\/div\u003E    \u003C\/div\u003E    \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_visible invisible\u0022\u003E        \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_title_box\u0022\u003E            \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_title\u0022\u003EInformacje dodatkowe\u003C\/div\u003E        \u003C\/div\u003E        \u003Cdiv id=\u0022content\u0022 class=\u0022offer_additional_info_content\u0022\u003E\u003C\/div\u003E    \u003C\/div\u003E    \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_visible  invisible\u0022\u003E        \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_title_box\u0022\u003E            \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_title\u0022\u003EZwroty i reklamacje\u003C\/div\u003E        \u003C\/div\u003E        \u003Cdiv id=\u0022content\u0022 class=\u0022offer_additional_info_content\u0022\u003E\u003C\/div\u003E    \u003C\/div\u003E\u003C\/div\u003E\u003C\/div\u003E\u003C!-- kod_usuniety_automatycznie --\u003E","price":0,"type":"music"},{"title":"MAKAHIKI SOPOT | Sylwester 2015\/2016 | Stolik 6os.","auctionUrl":"http:\/\/allegro.pl\/show_item.php?item=5781732493","description":"\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cimg src=\u0022http:\/\/makahiki.pl\/sylwester1516.jpg\u0022 style=\u0022vertical-align: middle;\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cimg height=\u0022104\u0022 src=\u0022http:\/\/makahiki.pl\/logo_allegro.jpg\u0022 width=\u0022104\u0022 \/\u003E\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u003Cspan style=\u0022font-size: 36pt;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003ESylwester 2015\/2016\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 36pt;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14pt;\u0022\u003EStolik dla 6 os\u0026oacute;b\u003C\/span\u003E\u003Cbr \/\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003ESYLWESTER 2015\/2016 w Makahiki to najlepsza opcja na doskona\u0142\u0105 SYLWESTROW\u0104 NOC!\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: left;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E Nie mo\u017cecie przegapi\u0107 najgor\u0119tszej imprezy w towarzystwie doskona\u0142ych Go\u015bci, Obs\u0142ugi i oczywi\u015bcie DJ-\u0026oacute;w: \u003Cbr \/\u003E \u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: left;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003EW t\u0119 jedyn\u0105 noc towarzyszy\u0107 Wam b\u0119d\u0105 DJ RIMM i DJ KFADRAT, kilka s\u0142\u0026oacute;w o nich poni\u017cej, a tymczasem zapoznajcie si\u0119 ze szczeg\u0026oacute;\u0142ami!\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u003Cbr \/\u003E \u003Cbr \/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14pt;\u0022\u003E \u003Cstrong\u003EPrzedmiotem aukcji jest Stolik dla 6 os\u0026oacute;b w cen\u003Cspan style=\u0022color: #000000;\u0022\u003Eie \u003C\/span\u003E\u003Cspan style=\u0022color: #ff0000;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022color: #000000;\u0022\u003E600z\u0142 !!!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022 style=\u0022color: #ff0000;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14pt;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E400z\u0142 do wykorzystania na menu butelkowe* !!!\u003Cbr \/\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cul\u003E\r\u003Cli\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003EStolik zawiera darmowy wst\u0119p dla 6 os\u0026oacute;b\u003C\/span\u003E\u003C\/li\u003E\r\u003Cli\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003EZ wp\u0142aconej kwoty mo\u017cna wykorzysta\u0107 400z\u0142 na menu butelkowe*!\u003C\/span\u003E\u003C\/li\u003E\r\u003Cli\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u003Cstrong class=\u0022fsl\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003EStoliki mo\u017cna odbiera\u0107 do godziny 23:30\u003C\/li\u003E\r\u003Cli\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022text_exposed_show\u0022\u003E\u015arodki wp\u0142acone na kart\u0119 nie podlegaj\u0105 zwrotowi.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/li\u003E\r\u003Cli\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022text_exposed_show\u0022\u003EKarty s\u0105 w\u0142asno\u015bci\u0105 klubu i trac\u0105 wa\u017cno\u015b\u0107 1 stycznia 2016 o godzinie 5:00\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/li\u003E\r\u003Cli\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022text_exposed_show\u0022\u003EImpreza wy\u0142\u0105cznie dla os\u0026oacute;b pe\u0142noletnich, na wej\u015bciu sprawdzane s\u0105 dokumenty\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/li\u003E\r\u003Cli\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022text_exposed_show\u0022\u003EObowi\u0105zuje selekcja \u003Cbr \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/li\u003E\r\u003Cli\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022text_exposed_show\u0022\u003ETej nocy noc nie dzia\u0142aj\u0105 karty klubowe i rabaty\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/li\u003E\r\u003C\/ul\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022Wi\u0119cej informacji o evencie\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EWi\u0119cej informacji o evencie!\u003C\/a\u003E\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.google.pl\/maps\/place\/makahiki+sopot\/@54.4444952,18.5687702,3a,75y,323.37h,90t\/data=!3m4!1e1!3m2!1smT9S_LSYbREAAAQfr9MNeQ!2e0!4m2!3m1!1s0x0:0x602d980544676fa?sa=X\u0026amp;ved=0CH0QoB8wDWoVChMIiZ2FyqewyAIVQQcsCh2mvgX\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EZobacz klub!\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u003Cimg height=\u0022232\u0022 src=\u0022http:\/\/makahiki.pl\/stolik.jpg\u0022 style=\u0022vertical-align: middle; display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;\u0022 width=\u0022642\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cimg height=\u0022406\u0022 src=\u0022http:\/\/makahiki.pl\/stolik2.jpg\u0022 width=\u0022406\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp; * Menu butelkowe:\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cimg height=\u0022396\u0022 src=\u0022http:\/\/makahiki.pl\/butelka.jpg\u0022 width=\u0022482\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022text-decoration: underline; color: #ff0000;\u0022\u003E\u003Cem\u003E\u003Cstrong\u003E\u0026nbsp;\u003C\/strong\u003E\u003C\/em\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022text_exposed_show\u0022\u003Ea oto sylwetki muzycznych bohater\u0026oacute;w wieczoru:\u003Cbr \/\u003E \u003Cbr \/\u003E R.I.M.M. \u003Cbr \/\u003E dj \/ party rocker, kt\u0026oacute;ry od 2005 roku trz\u0119sie pomorsk\u0105 scen\u0105 klubow\u0105.  Autor wielu mixtap\u0026oacute;w i produkcji, b\u0119d\u0105cy pod silnym wp\u0142ywem dzikiej  nieokie\u0142znanej elektroniki. Entuzjasta gramofonowych wariacji,  wyci\u0105gania zaskakuj\u0105cych k\u0105sk\u0026oacute;w muzycznych. Jego gust muzyczny zawiera  si\u0119 gdzie\u015b pomi\u0119dzy deep housem a nowoczesnym RnB. Nie waha sie si\u0119gn\u0105c  te\u017c po mocniejsze brzmienia.\u003Cbr \/\u003E \u003Cbr \/\u003E Mimo, \u017ce obs\u0142ug\u0119 gramofon\u0026oacute;w  zaczyna\u0142 od scratchingu, to zawsze ci\u0105gn\u0119\u0142o go w stron\u0119 nakr\u0119cania  t\u0142um\u0026oacute;w na parkiecie. Doceniany przez kluby, w ci\u0105gu kilku lat  dzia\u0142alno\u015bci zd\u0105\u017cy\u0142 zosta\u0107 zaproszony na setki imprez w g\u0142\u0026oacute;wnych  lokacjach ca\u0142ej Polski. Go\u015b\u0107 audycji radiowych Planeta FM, RMF Maxx,  Weekend FM, FAMA. Z licznych projekt\u0026oacute;w klubowych mo\u017cemy wymieni\u0107  chocia\u017cby g\u0142o\u015bn\u0105 tras\u0119 \u0022Napad Na Baun$, \u0022Mix\u0026amp;Bauns\u0022 dla sieci Plus  GSM czy te\u017c \u0022MTC Black\u0026amp;House\u0022.\u003Cbr \/\u003E \u003Cbr \/\u003E Wyst\u0119powa\u0142 u boku wielu  znakomitych dj\u0026oacute;w (m.in. Tom Novy, Treasure Fingers, Featurecast,  A-Skillz) i raper\u0026oacute;w polskiej sceny hip-hop (m.in. Tede, Donguralesko,  Pezet, Onar, Numer Raz). Go\u015bcinny DJ zawod\u0026oacute;w tanecznych \u0022Dance Battle  For Poland\u0022, \u0022Shake Ya Booty\u0022 czy \u0022Booty Challenge\u0022 oraz event\u0026oacute;w  specjalnych, jak \u0022DeSkiDance\u0022, Mistrzostwa Polski w Driftingu 2012  Pozna\u0144 czy \u0022Top Trendy Festival Afterparty\u0022.\u003Cbr \/\u003E \u003Cbr \/\u003E W ka\u017cdym miesi\u0105cu  mo\u017cna go us\u0142ysze\u0107 w klubach na terenie ca\u0142ej Polski. Rezyduje w  sopockich klubach Czekolada, Vanity i Makahiki.\u003Cbr \/\u003E \u003Cbr \/\u003E \u003Ca href=\u0022http:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.soundcloud.com%2Fdjrimm\u0026amp;h=bAQGyXJk-\u0026amp;enc=AZMryIpSkfpkxduGs9PeyF8_-sKgC3zXaChxd5RjSISBghfnegZS82B_VNalKduyq4k\u0026amp;s=1\u0022 rel=\u0022nofollow nofollow\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003Ewww.soundcloud.com\/djrimm\u003C\/a\u003E \u003Ca href=\u0022http:\/\/www.facebook.com\/djrimm\u0022 rel=\u0022nofollow\u0022\u003Ewww.facebook.com\/djrimm\u003C\/a\u003E\u003Cbr \/\u003E \u003Cbr \/\u003E \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u003Cbr \/\u003E \u003Cbr \/\u003E DJ KFADRAT\u003Cbr \/\u003E czyli Mateusz Kintop. Nie jest rezydentem \u017cadnego klubu, ale us\u0142ysze\u0107  go mo\u017cecie wsz\u0119dzie tam, gdzie z gramofon\u0026oacute;w lec\u0105 czarne bity. Wraz ze  znajomymi rozkr\u0119ci\u0142 legendarn\u0105 ju\u017c w Olsztynie imprez\u0119 z cyklu \u0022Friday  Hip Hop Night\u0022, jest r\u0026oacute;wnie\u017c organizatorem pierwszej edycji Skrecz Sesji  w Olsztynie. Samouk, turntablista, jak sam m\u0026oacute;wi: Skreczu uczymy si\u0119  ca\u0142e \u017cycie.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E______________________________________________________________________________\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 8pt;\u0022\u003E\u0026copy; Makahiki Sopot \u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp; AUKCJA JEST OFICJALN\u0104 AUKCJ\u0104 KLUBU MAKAHIKI W SOPOCIE\u003C\/span\u003E\u003Cbr \/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 8pt;\u0022\u003EOstatecznym sprzedawc\u0105 us\u0142ug jest Gastronom Sp. z o.o., Mickiewicza 45A, 81-866 Sopot (NIP 585-146-82-89)\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 8pt;\u0022\u003EFiskalizacja nast\u0119puje w momencie wykorzystania \u015brodk\u0026oacute;w na barze!\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E","price":0,"type":"music"},{"title":"Libation Sopot | Sylwester 2015\/16 | Bilet wst\u0119pu","auctionUrl":"http:\/\/allegro.pl\/show_item.php?item=5781769224","description":"\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cimg height=\u0022194\u0022 src=\u0022http:\/\/makahiki.pl\/lbtnbelka.jpg\u0022 style=\u0022vertical-align: middle;\u0022 width=\u0022527\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003ELibation to klub dla ludzi \u015bwiadomych i aktywnych, \u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003Eotwartych na doznania, nawet te najbardziej dojechane i kontrowersyjne\u003C\/strong\u003E.\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u003Cbr \/\u003E \u003Cbr \/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14pt;\u0022\u003E \u003Cstrong\u003EPrzedmiotem aukcji jest bilet wst\u0119pu na Imprez\u0119 Sylwestrow\u0105\u0026nbsp;\u003Cspan style=\u0022color: #ff0000;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022color: #000000;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022 style=\u0022color: #ff0000;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14pt;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cbr \/\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cul\u003E\r\u003Cli class=\u0022fsl\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022text_exposed_show\u0022\u003EImpreza wy\u0142\u0105cznie dla os\u0026oacute;b pe\u0142noletnich, na wej\u015bciu sprawdzane s\u0105 dokumenty\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/li\u003E\r\u003Cli\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022text_exposed_show\u0022\u003EObowi\u0105zuje selekcja \u003Cbr \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/li\u003E\r\u003Cli\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022text_exposed_show\u0022\u003ETej nocy noc nie dzia\u0142aj\u0105 karty klubowe i rabaty\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/li\u003E\r\u003C\/ul\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cimg height=\u0022258\u0022 src=\u0022http:\/\/libation.pl\/biletlbtn.jpg\u0022 style=\u0022vertical-align: middle;\u0022 width=\u0022438\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14pt; color: #ff0000;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.google.pl\/maps\/place\/Libation\/@54.4445065,18.5685509,3a,75y,161.67h,90t\/data=!3m7!1e1!3m5!1sn0gCLRNNBBEAAAQfDn7i2Q!2e0!3e2!7i13312!8i6656!4m2!3m1!1s0x0:0x30793b65dcf7375b!6m1!1e1\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EZobacz klub od \u015brodka!!!\u003C\/a\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E______________________________________________________________________________\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 8pt;\u0022\u003E\u0026copy; LibationSopot \u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp; AUKCJA JEST OFICJALN\u0104 AUKCJ\u0104 KLUBU LIBATION W SOPOCIE\u003C\/span\u003E\u003Cbr \/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 8pt;\u0022\u003EOstatecznym sprzedawc\u0105 us\u0142ug jest Gastronom Sp. z o.o., Mickiewicza 45A, 81-866 Sopot (NIP 585-146-82-89)\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 8pt;\u0022\u003EFiskalizacja nast\u0119puje w momencie wykorzystania \u015brodk\u0026oacute;w na barze!\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E","price":0,"type":"music"},{"title":"Judas Priest Arena Gda\u0144sk  2015\/12\/10 Najtaniej !","auctionUrl":"http:\/\/allegro.pl\/show_item.php?item=5798519296","description":"\u003Cdiv style=\u0022background: url(http:\/\/static.allegrostatic.pl\/site_images\/1\/0\/templates\/praca-03-topbg.gif) top left repeat-x #fdfdfd; margin: 0; padding: 0;\u0022\u003E\r\u003Cdiv style=\u0022background: url(http:\/\/static.allegrostatic.pl\/site_images\/1\/0\/templates\/praca-03-topright.jpg) top right no-repeat;\u0022\u003E\r\u003Cdiv style=\u0022background: url(http:\/\/static.allegrostatic.pl\/site_images\/1\/0\/templates\/praca-03-bottombg.gif) bottom left repeat-x;\u0022\u003E\r\u003Cdiv style=\u0022background: url(http:\/\/static.allegrostatic.pl\/site_images\/1\/0\/templates\/praca-03-bottomleft.jpg) bottom left no-repeat;\u0022\u003E\r\u003Cdiv id=\u0022mceItemUserDescription\u0022 style=\u0022font-family: Verdana, Arial, Helvetica, sans-serif; font-size: 12px; padding: 120px 60px 60px 60px;\u0022\u003EBilety na Judas Priest Ergo Arena, Gda\u0144sk  dnia 2015\/12\/10 18:00 Golden Circle\u003C\/div\u003E\r\u003Cbr clear=\u0022all\u0022 \/\u003E\u003C\/div\u003E\r\u003C\/div\u003E\r\u003C\/div\u003E\r\u003C\/div\u003E","price":0,"type":"music"},{"title":"BILETY Kraftwerk 04.12 + 2 Judas Priest 10.12","auctionUrl":"http:\/\/allegro.pl\/show_item.php?item=5799211496","description":"\u003C!DOCTYPE html        PUBLIC \u0022-\/\/W3C\/\/DTD XHTML 1.0 Transitional\/\/EN\u0022        \u0022http:\/\/www.w3.org\/TR\/xhtml1\/DTD\/xhtml1-transitional.dtd\u0022\u003E\u003C!-- kod_usuniety_automatycznie --\u003E\u003Chead\u003E    \u003C!-- kod_usuniety_automatycznie --\u003E    \u003Cstyle scoped=\u0022scoped\u0022\u003E        #user_field #offer_additional_info_details {            max-width: 1200px;            margin: 0 auto;            font-family: arial, sans-serif;            font-style: normal;            color: #303030;            box-sizing: border-box;        }        #user_field #offer_additional_info_details .offer_additional_info_visible {            position: relative;        }        #user_field .visible {        }        #user_field #offer_additional_info_details .offer_additional_info_invisible {            display: none;        }        #user_field .invisible {            display: none;        }        #user_field #offer_additional_info_details .offer_additional_info_title_box {            height: 40px;            background-color: #eaeaea;            font-size: 20px;            font-weight: 700;            -webkit-border-radius: 3px;            -moz-border-radius: 3px;            border-radius: 3px;            line-height: 40px;            margin-left: 8px;            margin-right: 8px;        }        #user_field #offer_additional_info_details .offer_additional_info_title {            word-wrap: break-word;            margin-left: 10px;        }        #user_field #offer_additional_info_details .offer_additional_info_content {            word-wrap: break-word;            margin: 20px 25px 25px;            font-size: 15px;        }    \u003C\/style\u003E\u003C\/head\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Cdiv id=\u0022offer_additional_info_details\u0022\u003E    \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_visible visible\u0022\u003E        \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_title_box\u0022\u003E            \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_title\u0022\u003EOpis przedmiotu\u003C\/div\u003E        \u003C\/div\u003E        \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_content\u0022\u003EPakiet bilet\u00f3w w cenach z regularnej sprzeda\u017cy! \u003Cbr\/\u003E\u003Cbr\/\u003E1 bilet Kraftwerk 3D sektor III Pi\u0119tro 3F 04.12.2015 Krak\u00f3w 250 z\u0142 \u003Cbr\/\u003E\u003Cbr\/\u003E2 bilety Judas Priest p\u0142yta 10.12.2015 Sopot\/Gda\u0144sk po 200 z\u0142 \u003Cbr\/\u003E\u003Cbr\/\u003ERazem 650 z\u0142 \u003Cbr\/\u003E\u003Cbr\/\u003EMo\u017cliwy odbi\u00f3r osobisty w Warszawie. \u003C\/div\u003E    \u003C\/div\u003E    \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_visible invisible\u0022\u003E        \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_title_box\u0022\u003E            \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_title\u0022\u003EInformacje dodatkowe\u003C\/div\u003E        \u003C\/div\u003E        \u003Cdiv id=\u0022content\u0022 class=\u0022offer_additional_info_content\u0022\u003E\u003C\/div\u003E    \u003C\/div\u003E    \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_visible  invisible\u0022\u003E        \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_title_box\u0022\u003E            \u003Cdiv class=\u0022offer_additional_info_title\u0022\u003EZwroty i reklamacje\u003C\/div\u003E        \u003C\/div\u003E        \u003Cdiv id=\u0022content\u0022 class=\u0022offer_additional_info_content\u0022\u003E\u003C\/div\u003E    \u003C\/div\u003E\u003C\/div\u003E\u003C\/div\u003E\u003C!-- kod_usuniety_automatycznie --\u003E    \u003Cbr clear=\u0022all\u0022 \/\u003E\u003Chr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EPracownik\u00f3w Allegro prosz\u0119 o nieusuwanie oferty. Bilety s\u0105 oferowane w regularnych cenach.\u003Cbr \/\u003E","price":0,"type":"music"},{"title":"Dope D.O.D.  w Gda\u0144sku!    BILET","auctionUrl":"http:\/\/allegro.pl\/show_item.php?item=5787102368","description":"\u003Cp\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003E19 Lutego zapraszamy Was na koncert Dope D.O.D. w gda\u0144skim klubie Parlament\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003EPo wp\u0142acie, bilet zostanie wys\u0142any mailowo.\u003Cbr \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003EWi\u0119cej informacji znajdziecie na wydarzeniu facebookowym:\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u003Cspan class=\u0022fsl\u0022\u003Ehttps:\/\/www.facebook.com\/events\/511016232409129\/\u003Cbr \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E","price":49,"type":"music"},{"title":"MAD NIGHT Challenge Babie Do\u0142y","auctionUrl":"http:\/\/allegro.pl\/show_item.php?item=5793966482","description":"\u003Cp\u003E\u003C!-- AUTO_CUT_CODE --\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E \u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 10pt;\u0022\u003EMAD NIGHT Challenge to cykl ekstremalnych bieg\u00f3w prze\u0142ajowo-przeszkodowych.\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 10pt;\u0022\u003ECo wi\u0119c wyr\u00f3\u017cnia te imprezy? Nocny charakter wyzwania! A do tego nocne afterparty!\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E \u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003EZa ka\u017cdym razem inne miejsce, ale ka\u017cde wyj\u0105tkowe!\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003EZa ka\u017cdym razem impreza po biegu, a ka\u017cda w\u015br\u00f3d wyj\u0105tkowych ludzi!\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E \u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003EMAD NIGHT Challenge Babie Do\u0142y to 5+ km, kt\u00f3rych trasa prowadzi\u0107 b\u0119dzie \u015bcie\u017ckami w\u015br\u00f3d drzew, bezdro\u017cami i pla\u017c\u0105, a do tego zostanie uatrakcyjniona niezliczonymi wyzwaniami i przeszkodami.\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003EB\u0119dzie piasek, specjalnie przygotowane przeszkody, strome szczyty, atrybuty lokalizacji, g\u0119ste zaro\u015bla oraz zadania na si\u0142\u0119 i g\u0142\u00f3wkowanie, a ka\u017cdy b\u0119dzie musia\u0142 biega\u0107, skaka\u0107, czo\u0142ga\u0107 si\u0119, wspina\u0107, podbiega\u0107, my\u015ble\u0107, przeciska\u0107 si\u0119, pe\u0142za\u0107 i wykaza\u0107 si\u0119 odrobin\u0105 si\u0142y oraz sprytu.\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E \u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003ENie b\u0119dzie biegu na orientacj\u0119, nie b\u0119dzie wody, lecz do\u0142o\u017cymy stara\u0144, aby ka\u017cdy co prawda wr\u00f3ci\u0142 sk\u0105d wybieg\u0142, ale ca\u0142kowicie zdezorientowany i mokry ;)\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E \u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003ESzczeg\u00f3\u0142y:\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E- organizator: Kontener Formy;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E- miejsce: Gdynia, Babie Do\u0142y;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E- termin: 21 listopada 2015 r.;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E- czas: 20:00;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E- wymagane: latarka czo\u0142owa!\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E- afterparty: ognisko do bia\u0142ego rana;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E- atrakcje: konkurs rzutu drewnem na odleg\u0142o\u015b\u0107!\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E \u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003EAukcja dotyczy pakietu startowego, kt\u00f3ry b\u0119dzie do odbioru na miejscu przed startem.\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E \u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003ESzczeg\u00f3\u0142owy regulamin wydarzenia i informacje na stronie \u003Ca href=\u0022http:\/\/madnightchallenge.p\u0022\u003Emadnightchallenge.p\u003C\/a\u003El\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003EPo zakupie pakietu startowego potwierdzenie rejestracji wraz z przydatnym pakietem informacji otrzymasz mailem.\u003C\/p\u003E","price":0,"type":"sport"},{"title":"Snooker Gdynia Open 2016 Selby Trump Robertson","auctionUrl":"http:\/\/allegro.pl\/show_item.php?item=5792781201","description":"\u003Ctable border=\u00220\u0022 cellpadding=\u00220\u0022 cellspacing=\u00220\u0022 style=\u0022width: 100%;\u0022\u003E\r\u003Ctbody\u003E\r\u003Ctr bgcolor=\u0022#FFE785\u0022\u003E\r\u003Ctd background=\u0022http:\/\/static.allegrostatic.pl\/site_images\/1\/0\/templates\/sport-left.gif\u0022 height=\u002280\u0022 width=\u002230\u0022\u003E\u003Cimg height=\u002280\u0022 src=\u0022http:\/\/static.allegrostatic.pl\/site_images\/1\/0\/blank.gif\u0022 width=\u002230\u0022 \/\u003E\u003C\/td\u003E\r\u003Ctd align=\u0022center\u0022 height=\u002280\u0022\u003E\u003Cimg height=\u002280\u0022 src=\u0022http:\/\/static.allegrostatic.pl\/site_images\/1\/0\/templates\/sport-1.gif\u0022 width=\u002280\u0022 \/\u003E\u003C\/td\u003E\r\u003Ctd align=\u0022center\u0022 height=\u002280\u0022\u003E\u003Cimg height=\u002280\u0022 src=\u0022http:\/\/static.allegrostatic.pl\/site_images\/1\/0\/templates\/sport-2.gif\u0022 width=\u002280\u0022 \/\u003E\u003C\/td\u003E\r\u003Ctd align=\u0022center\u0022 height=\u002280\u0022\u003E\u003Cimg height=\u002280\u0022 src=\u0022http:\/\/static.allegrostatic.pl\/site_images\/1\/0\/templates\/sport-3.gif\u0022 width=\u002280\u0022 \/\u003E\u003C\/td\u003E\r\u003Ctd align=\u0022center\u0022 height=\u002280\u0022\u003E\u003Cimg height=\u002280\u0022 src=\u0022http:\/\/static.allegrostatic.pl\/site_images\/1\/0\/templates\/sport-4.gif\u0022 width=\u002280\u0022 \/\u003E\u003C\/td\u003E\r\u003Ctd align=\u0022center\u0022 height=\u002280\u0022\u003E\u003Cimg height=\u002280\u0022 src=\u0022http:\/\/static.allegrostatic.pl\/site_images\/1\/0\/templates\/sport-5.gif\u0022 width=\u002280\u0022 \/\u003E\u003C\/td\u003E\r\u003Ctd background=\u0022http:\/\/static.allegrostatic.pl\/site_images\/1\/0\/templates\/sport-right.gif\u0022 height=\u002280\u0022 width=\u002230\u0022\u003E\u003Cimg height=\u002280\u0022 src=\u0022http:\/\/static.allegrostatic.pl\/site_images\/1\/0\/blank.gif\u0022 width=\u002230\u0022 \/\u003E\u003C\/td\u003E\r\u003C\/tr\u003E\r\u003Ctr\u003E\r\u003Ctd background=\u0022http:\/\/static.allegrostatic.pl\/site_images\/1\/0\/templates\/sport-left.gif\u0022 height=\u00221\u0022 width=\u002230\u0022\u003E\u003Cimg height=\u00221\u0022 src=\u0022http:\/\/static.allegrostatic.pl\/site_images\/1\/0\/blank.gif\u0022 width=\u002230\u0022 \/\u003E\u003C\/td\u003E\r\u003Ctd align=\u0022center\u0022 colspan=\u00225\u0022 height=\u00221\u0022 valign=\u0022top\u0022\u003E\r\u003Ctable border=\u00220\u0022 cellpadding=\u00220\u0022 cellspacing=\u00220\u0022 style=\u0022width: 100%;\u0022\u003E\r\u003Ctbody\u003E\r\u003Ctr\u003E\r\u003Ctd class=\u0022darkblue\u0022 height=\u00221\u0022 valign=\u0022top\u0022\u003E\u003Cimg height=\u00221\u0022 src=\u0022http:\/\/static.allegrostatic.pl\/site_images\/1\/0\/blank.gif\u0022 \/\u003E\u003C\/td\u003E\r\u003C\/tr\u003E\r\u003C\/tbody\u003E\r\u003C\/table\u003E\r\u003C\/td\u003E\r\u003Ctd background=\u0022http:\/\/static.allegrostatic.pl\/site_images\/1\/0\/templates\/sport-right.gif\u0022 height=\u00221\u0022 width=\u002230\u0022\u003E\u003Cimg height=\u00221\u0022 src=\u0022http:\/\/static.allegrostatic.pl\/site_images\/1\/0\/blank.gif\u0022 width=\u002230\u0022 \/\u003E\u003C\/td\u003E\r\u003C\/tr\u003E\r\u003Ctr\u003E\r\u003Ctd background=\u0022http:\/\/static.allegrostatic.pl\/site_images\/1\/0\/templates\/sport-left.gif\u0022 height=\u002280\u0022 width=\u002230\u0022\u003E\u003Cimg height=\u002280\u0022 src=\u0022http:\/\/static.allegrostatic.pl\/site_images\/1\/0\/blank.gif\u0022 width=\u002230\u0022 \/\u003E\u003C\/td\u003E\r\u003Ctd align=\u0022center\u0022 bgcolor=\u0022#FFE785\u0022 colspan=\u00225\u0022\u003E\r\u003Ctable border=\u00220\u0022 cellpadding=\u00225\u0022 cellspacing=\u00222\u0022 style=\u0022width: 100%;\u0022\u003E\r\u003Ctbody\u003E\r\u003Ctr\u003E\r\u003Ctd\u003E\u0026nbsp;\u003C\/td\u003E\r\u003C\/tr\u003E\r\u003Ctr\u003E\r\u003Ctd align=\u0022center\u0022 valign=\u0022top\u0022\u003E\r\u003Ctable\u003E\r\u003Ctbody\u003E\r\u003Ctr\u003E\r\u003Ctd id=\u0022mceItemUserDescription\u0022\u003E\r\u003Cp\u003EDwa pakiety 2-dniowe:  World Snooker European Tour 2016: Gdynia Open 2016; Data\/Czas:  So, 27.02.16 - N, 28.02.16\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003ESprzedaj\u0119 ze wzgl\u0119du na zmian\u0119 plan\u0026oacute;w.\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003ESobota:\u003C\/strong\u003E miejsca s\u0105 nienumerowane.\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003ENiedziela:\u003C\/strong\u003E miejsca numerowane na fina\u0142.\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022color: #ff0000;\u0022\u003ESuper miejsca: na dole - najlepsza widoczno\u015b\u0107 przy samym stole.\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E Od dawna niedost\u0119pne w sprzeda\u017cy.\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003ESektor: Sektor Y-1, Rz\u0105d: 2, Miejsce: 7\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003ESektor: Sektor Y-1, Rz\u0105d: 2, Miejsce: 8\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003EDrobne zwi\u0119kszenie ceny na pokrycie koszt\u0026oacute;w manipulacyjnych.\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003EBilety w formie PDF do samodzielnego wydrukowania.\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003EDostarczam: potwierdzenie zakupu; link do biletu i pliki pdf.\u003C\/p\u003E\r\u003C\/td\u003E\r\u003C\/tr\u003E\r\u003C\/tbody\u003E\r\u003C\/table\u003E\r\u003C\/td\u003E\r\u003C\/tr\u003E\r\u003Ctr\u003E\r\u003Ctd align=\u0022center\u0022 valign=\u0022top\u0022\u003E\u003C\/td\u003E\r\u003C\/tr\u003E\r\u003Ctr\u003E\r\u003Ctd align=\u0022center\u0022 valign=\u0022top\u0022\u003E\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003E\u003C\/td\u003E\r\u003C\/tr\u003E\r\u003C\/tbody\u003E\r\u003C\/table\u003E\r\u003C\/td\u003E\r\u003Ctd background=\u0022http:\/\/static.allegrostatic.pl\/site_images\/1\/0\/templates\/sport-right.gif\u0022 height=\u002280\u0022 width=\u002230\u0022\u003E\u003Cimg height=\u002280\u0022 src=\u0022http:\/\/static.allegrostatic.pl\/site_images\/1\/0\/blank.gif\u0022 width=\u002230\u0022 \/\u003E\u003C\/td\u003E\r\u003C\/tr\u003E\r\u003C\/tbody\u003E\r\u003C\/table\u003E","price":0,"type":"sport"},{"title":"DIVERSE NIGHT OF THE JUMP\u0027S \/ dniepr \/ freestyle","auctionUrl":"http:\/\/allegro.pl\/show_item.php?item=5793607963","description":"Witam.  \rSprzedaj\u0119 dwa bilety na DIVERSE NIGHT OF THE JUMP\u0027S. Niestety nie mog\u0119 p\u00f3j\u015b\u0107 i chc\u0119 chociarz odzyska\u0107 cen\u0119 bilet\u00f3w.\rWidowisko naprawde niecodzienne, warto co\u015b takiego zobaczy\u0107. \rMiejsc\u00f3wki na samej g\u00f3rze areny, z boku, wi\u0119c ani spalina nie powinna dolecie\u0107, a i widok rewelacyjny.\rMiejsca obok siebie.\rErgo Arena, Plac Dw\u00f3ch Miast 1, 80-344 Gda\u0144sk\/Sopot. \rSobota 21.11.2015 godzina 19.00\rWej\u015bcie B3\rSektor 502\rRz\u0105d 7, miejsca 13 i 14.\rBilety sprzedaj\u0105 z kuponami rabatowymi i rachunkiem tak jak otrzyma\u0142em. \rW zwi\u0105zku z specyfik\u0105 towaru, nie przyjmuj\u0119 zwrot\u00f3w, odbi\u00f3r mo\u017ce by\u0107 osobisty , lub mog\u0119 podrzuci\u0107 na terenie Gda\u0144ska. \rJak pytania, prosz\u0119 pisa\u0107, lub sms - oddzwoni\u0119, bo w pracy raczej nie mog\u0119.\rPOLECAM. ","price":0,"type":"sport"},{"title":"DIVERSE NIGHT OF THE JUMP\u0027S BILETY lo\u017ca vip s. 429","auctionUrl":"http:\/\/allegro.pl\/show_item.php?item=5795229151","description":"\u003Cstyle type=\u0022text\/css\u0022\u003E\u003C!--\r #user_field html, #user_field,#user_field h1, #user_field h2, #user_field h3, #user_field h4, #user_field h5, #user_field h6,#user_field a, #user_field abbr, #user_field acronym, #user_field em, #user_field p, #user_field strong,#user_field address, #user_field blockquote, #user_field cite, #user_field q,#user_field dd, #user_field dfn, #user_field dl, #user_field dt, #user_field li, #user_field ol, #user_field ul,#user_field code, #user_field kbd, #user_field pre, #user_field samp, #user_field tt, #user_field var,#user_field big, #user_field del, #user_field ins, #user_field small,#user_field caption, #user_field table, #user_field tbody, #user_field td, #user_field tfoot, #user_field th, #user_field thead, #user_field tr,#user_field fieldset, #user_field iframe, #user_field img, #user_field menu {margin: 0;padding: 0;border: none;outline: none;font-style: inherit;font-weight: inherit;font-size: 100%;line-height: inherit;text-align: inherit;text-decoration: inherit;        color: inherit;}#user_field html, #user_field, #user_field input, #user_field option, #user_field optgroup, #user_field select { font-family: sans-serif; } #user_field textarea, #user_field input, #user_field option, #user_field optgroup, #user_field select { font-size: 100%; }#user_field ol, #user_field ul, #user_field menu { list-style: none; }#user_field code, #user_field kbd, #user_field pre, #user_field samp, #user_field textarea, #user_field tt, #user_field var { font-family: monospace; }#user_field table { border-collapse: collapse; border-spacing: 0; }#user_field legend, #user_field hr { display: none; }#user_field .clear {clear: both;}#user_field strong{font-weight: bold;}#user_field ul li ul {list-style: disc outside none;}#user_field img {vertical-align: bottom;}#user_field a { text-decoration: none; color:#FFF;}#user_field a:hover { text-decoration: none;}#user_field .clear { clear: both; float: none; }#user_field #bauction {font-family:arial;font-weight:normal;font-size:19px;background: #f0f0f0;}#user_field #esp_content {width: 1000px;margin:0 auto;padding-bottom:20px;margin-bottom:30px;}#user_field #tresc {min-height: 1000px;}#user_field #opis \u003E .tresc {color:#000;padding: 10px 20px;font-size:15px;margin:8px 0px 8px 0px;}#user_field #opis \u003E .zdjecia { text-align:center;}#user_field #opis #galeria {text-align:center;}#user_field #opis #galeria img {margin-top:10px;}#user_field .esp_left {    width:235px;float:left;}#user_field .esp_right {width:745px;float:right;min-height:1200px;}#user_field .esp_right #opis ul {list-style: url(http:\/\/panel.aleszablony.pl\/uploads\/templates\/540\/images\/list.png);padding-left:25px;}#user_field .esp_right #opis li {padding-left:28px;font-size:15px;} #user_field #naglowek_logo {overflow:hidden}\r#user_field .esp_column_full {background:#fff;border-radius:5px;padding:10px ;margin-bottom:10px;}                  #user_field .esp_column_full {\r                      padding:0px 10px;\r                  }\r--\u003E\u003C\/style\u003E\r\u003Cdiv id=\u0022bauction\u0022\u003E\r\u003Cdiv id=\u0022esp_bg\u0022\u003E\r\u003Cdiv id=\u0022esp_content\u0022\u003E\r\u003Cdiv id=\u0022naglowek_logo\u0022\u003E\u003Cimg src=\u0022http:\/\/imge.pl\/aleszablony\/users\/16300\/58039\/naglowek_logo.png#1243e\u0022 \/\u003E\u003C\/div\u003E\r\u003Cdiv id=\u0022style_i_menu\u0022\u003E\u003Cimg src=\u0022http:\/\/imge.pl\/aleszablony\/users\/16300\/58039\/menu.png#23e99\u0022 usemap=\u0022#mapa1\u0022 \/\u003E \r\u003Cmap name=\u0022mapa1\u0022\u003E\r\u003Carea coords=\u00220,0,250,250\u0022 href=\u0022http:\/\/allegro.pl\/listing\/user\/listing.php?us_id=28681639\u0022 shape=\u0022rect\u0022 style=\u0022background: red;\u0022 \/\u003E\r\u003Carea coords=\u00220,0,250,250\u0022 href=\u0022#\u0022 shape=\u0022rect\u0022 \/\u003E\r\u003Carea coords=\u0022250,0,500,250\u0022 href=\u0022http:\/\/allegro.pl\/show_user.php?search=madziaa200891\u0026amp;search_scope=user\u0022 shape=\u0022rect\u0022 \/\u003E\r\u003Carea coords=\u0022500,0,750,250\u0022 href=\u0022http:\/\/allegro.pl\/my_page.php?uid=28681639\u0022 shape=\u0022rect\u0022 \/\u003E\r\u003Carea coords=\u0022750,0,10000,250\u0022 href=\u0022http:\/\/allegro.pl\/SendMailToUser.php?userId=28681639\u0022 shape=\u0022rect\u0022 \/\u003E \r\u003C\/map\u003E\r\u003C\/div\u003E\r\u003Cdiv id=\u0022tresc\u0022\u003E\r\u003Cdiv class=\u0022esp_column_full\u0022\u003E\r\u003Cdiv id=\u0022gora_opisu\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E\r\u003Cdiv style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\r\u003Cdiv id=\u0022style_i_naglowek_opisu\u0022\u003E\u003Cimg src=\u0022http:\/\/imge.pl\/aleszablony\/users\/16300\/58039\/naglowek_opisu.png#71414\u0022 \/\u003E\u003C\/div\u003E\r\u003Cdiv style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 10pt; font-family: Arial; background-image: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-color: white; background-position: initial initial; background-repeat: initial initial;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 18pt; color: #ff0000;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003ESprzedam 2 bilety na Diverse Night of the JUMPs.\r\u003Cp\u003ECena za 2 bilety\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003EERGO ARENA\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003EPlac Dw\u0026oacute;ch Miast 1\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E80-344 Gda\u0144sk\/Sopot\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003EDATA: 21.11.2015(sobota) 19:00\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003EWEJ\u015aCIE C3\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003ESEKTOR 429\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003ELO\u017bA\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003EBilety wydrukowane, pewne\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003ENiestety nie mog\u0119 pojawi\u0107 si\u0119 na wydarzeniu.\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003EWysy\u0142ka gratis\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003ENa stronie od 499 z\u0142 za jeden!\u003C\/p\u003E\r\u003C\/div\u003E\r\u003Cp class=\u0022MsoNormal\u0022 style=\u0022margin: 0.75pt 0cm 1.5pt; text-align: left;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 10pt; font-family: Arial;\u0022\u003E\u003Cbr \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cdiv id=\u0022style_i_naglowek_galerii\u0022\u003E\u003Cimg src=\u0022http:\/\/imge.pl\/aleszablony\/users\/16300\/58039\/naglowek_galerii.png#c5f70\u0022 \/\u003E\u003C\/div\u003E\r\u003Cp id=\u0022galeria\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cdiv style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u0026nbsp; \u003Cimg height=\u0022300\u0022 src=\u0022http:\/\/my3miasto.pl\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/diverse-600.jpg\u0022 width=\u0022600\u0022 \/\u003E\u003C\/div\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cdiv id=\u0022style_i_module\u0022 style=\u0022margin: 0 auto; width: 980px; padding-left: 0px; padding-right: 0px;\u0022\u003E\r\u003Cdiv id=\u0022style_i_module\u0022 style=\u0022padding-left: 0px; padding-right: 0px;\u0022\u003E\r\u003Cdiv id=\u0022style_i_kontakt\u0022 style=\u0022float: left; margin-right: 13px;\u0022\u003E\r\u003Cstyle type=\u0022text\/css\u0022\u003E\u003C!--\r          #user_field #kontakt {width:235px;margin-bottom:20px;font-size:15px;}\r#user_field #kontakt .naglowek {color: #fff;text-indent:52px;font-family:\u0027calibri-niestandardowa\u0027;font-size:30px;line-height:46px;background: url(http:\/\/panel.aleszablony.pl\/uploads\/templates\/540\/images\/naglowek_panel_informacyjny.png) no-repeat;font-weight:bold;font-style:italic;}\r#user_field #kontakt .zakonczenie {height:11px;background:url(http:\/\/panel.aleszablony.pl\/uploads\/templates\/540\/images\/bottom_panel_informacyjny.png);}\r#user_field #kontakt .tresc {background: #fff;padding:10px;color:#000;}\r#user_field #kontakt .tresc ul {margin-bottom:10px;}\r#user_field #kontakt .lista_ikona{width: 58px;float: left;height:52px;}\r#user_field #kontakt .lista_tresc{width: 141px;min-height:50px;float: left;margin-left: 16px;line-height: 20px;font-size:14px;}\r#user_field #kontakt  #tel_ikona {background: transparent url(http:\/\/foto.esprzedaz.com\/icos\/i8.png) top right no-repeat;}\r#user_field #kontakt #email_ikona {background: transparent url(http:\/\/foto.esprzedaz.com\/icos\/i2.png) top right no-repeat;}\r#user_field #kontakt  #zegar_ikona {background: transparent url(http:\/\/foto.esprzedaz.com\/icos\/i20.png) top right no-repeat;}\r#user_field #kontakt  #walizka_ikona {background: transparent url(http:\/\/foto.esprzedaz.com\/icos\/i12.png) top right no-repeat;}\r--\u003E\u003C\/style\u003E\r\u003Cdiv id=\u0022kontakt\u0022\u003E\r\u003Cdiv class=\u0022element\u0022\u003E\u003Cimg src=\u0022http:\/\/imge.pl\/aleszablony\/users\/16300\/58039\/kontakt.png#46e6e\u0022 \/\u003E\u003C\/div\u003E\r\u003Cdiv class=\u0022tresc\u0022\u003E\r\u003Cul\u003E\r\u003Cli style=\u0022font-weight: bold; font-size: 19px;\u0022\u003EMasz pytania ?\u003C\/li\u003E\r\u003Cli style=\u0022color: #00000; font-weight: bold; font-size: 13px;\u0022\u003Ech\u0119tnie na wszystkie odpowiem\u003C\/li\u003E\r\u003Cli style=\u0022color: #00000; font-weight: bold; font-size: 13px;\u0022\u003EPon - Pt od 10.00 do 20.00\u003C\/li\u003E\r\u003C\/ul\u003E\r\u003Cdiv class=\u0022lista_ikona element grafika nr_grafiki2\u0022 id=\u0022tel_ikona\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E\r\u003Cdiv class=\u0022lista_tresc\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;\u0022\u003Etelefon\u003C\/span\u003E\u003Cbr \/\u003E 792103093\u003C\/div\u003E\r\u003Cdiv class=\u0022clear\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E\r\u003Cdiv class=\u0022lista_ikona element grafika nr_grafiki3\u0022 id=\u0022email_ikona\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E\r\u003Cdiv class=\u0022lista_tresc\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;\u0022\u003Eemail\u003C\/span\u003E\u003Cbr \/\u003E madziaa200891@interia.pll\u003C\/div\u003E\r\u003Cdiv class=\u0022clear\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E\r\u003Cdiv class=\u0022lista_ikona element grafika nr_grafiki4\u0022 id=\u0022zegar_ikona\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E\r\u003Cdiv class=\u0022lista_tresc\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;\u0022\u003Egodziny otwarcia\u003C\/span\u003E\u003Cbr \/\u003E Tel odbieram\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp; Pon - Pt 8 - 19\u003C\/div\u003E\r\u003Cdiv class=\u0022clear\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E\r\u003Cdiv class=\u0022hr-line\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E\r\u003Cdiv class=\u0022lista_ikona element grafika nr_grafiki5\u0022 id=\u0022walizka_ikona\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E\r\u003Cdiv class=\u0022lista_tresc\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;\u0022\u003Eadres\u003C\/span\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\u003Cp\u003ETylko mail\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003C\/div\u003E\r\u003C\/div\u003E\r\u003C\/div\u003E\r\u003C!--           koniec kontakt           --\u003E\u003C\/div\u003E\r\u003Cdiv id=\u0022style_i_wysylka\u0022 style=\u0022float: left; margin-right: 13px;\u0022\u003E\r\u003Cstyle type=\u0022text\/css\u0022\u003E\u003C!--\r          #user_field #wysylka {width:235px;margin-bottom:20px;font-size:15px;}\r#user_field #wysylka .naglowek {color: #fff;text-indent:52px;font-family:\u0027calibri-niestandardowa\u0027;font-size:30px;line-height:46px;background: url(http:\/\/panel.aleszablony.pl\/uploads\/templates\/540\/images\/naglowek_panel_informacyjny.png) no-repeat;font-weight:bold;font-style:italic;}\r#user_field #wysylka .zakonczenie {height:11px;background:url(http:\/\/panel.aleszablony.pl\/uploads\/templates\/540\/images\/bottom_panel_informacyjny.png);}\r#user_field #wysylka .tresc {background: #fff;padding:10px;color:#000;min-height:301px;}\r#user_field #wysylka .opis{margin-bottom:9px;}\r#user_field #wysylka .naglowek-opcje-wysylki {margin-bottom:25px;}\r#user_field #wysylka .opcje-wysylki {width:200px;height:50px;}\r#user_field #wysylka .opcje-wysylki.poczta {background: transparent url(http:\/\/foto.esprzedaz.com\/icos\/k10.png) top center no-repeat;}\r#user_field #wysylka .opcje-wysylki.ups {background: transparent url(http:\/\/foto.esprzedaz.com\/icos\/k8.png) top center no-repeat;}\r#user_field #wysylka .oplaty {margin-top:12px;margin-bottom:8px;}\r--\u003E\u003C\/style\u003E\r\u003Cdiv id=\u0022wysylka\u0022\u003E\r\u003Cdiv class=\u0022element\u0022\u003E\u003Cimg src=\u0022http:\/\/imge.pl\/aleszablony\/users\/16300\/58039\/wysylka.png#efd53\u0022 \/\u003E\u003C\/div\u003E\r\u003Cdiv class=\u0022tresc\u0022\u003EPolecony priorytet gratis \u003Cbr \/\u003E\r\u003Cdiv style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\u003Cdiv class=\u0022kurier\u0022\u003E\r\u003Cul class=\u0022oplaty\u0022\u003E\r\u003C\/ul\u003E\r\u003C\/div\u003E\r\u003C\/div\u003E\r\u003C\/div\u003E\r\u003C\/div\u003E\r\u003C\/div\u003E\r\u003Cdiv id=\u0022style_i_regulamin\u0022 style=\u0022float: left; margin-right: 13px;\u0022\u003E\r\u003Cstyle type=\u0022text\/css\u0022\u003E\u003C!--\r          #user_field #regulamin {width:235px;margin-bottom:20px;font-size:15px;}\r#user_field #regulamin .naglowek {color: #fff;text-indent:52px;font-family:\u0027calibri-niestandardowa\u0027;font-size:30px;line-height:46px;background: url(http:\/\/panel.aleszablony.pl\/uploads\/templates\/540\/images\/naglowek_panel_informacyjny.png) no-repeat;font-weight:bold;font-style:italic;}\r#user_field #regulamin .zakonczenie {height:11px;background:url(http:\/\/panel.aleszablony.pl\/uploads\/templates\/540\/images\/bottom_panel_informacyjny.png);}\r#user_field #regulamin .tresc {background: #fff;padding:10px;color:#000;min-height:301px;}\r#user_field #regulamin p{margin-bottom:21px;}\r--\u003E\u003C\/style\u003E\r\u003Cdiv id=\u0022regulamin\u0022\u003E\r\u003Cdiv class=\u0022element\u0022\u003E\u003Cimg src=\u0022http:\/\/imge.pl\/aleszablony\/users\/16300\/58039\/regulamin.png#3e328\u0022 \/\u003E\u003C\/div\u003E\r\u003Cdiv class=\u0022tresc\u0022\u003E\r\u003Cp\u003EZanim dokonasz zakupu wejd\u017a na stron\u0119 o mnie i zapoznaj si\u0119 z moim regulaminem. Dokonanie zakupu na mojej aukcji jest r\u0026oacute;wnoznaczne z akceptacj\u0105 mojego regulaminu.\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003C\/div\u003E\r\u003C\/div\u003E\r\u003C!--           koniec regulamin           --\u003E\u003C\/div\u003E\r\u003Cdiv id=\u0022style_i_platnosci\u0022 style=\u0022float: left;\u0022\u003E\r\u003Cstyle type=\u0022text\/css\u0022\u003E\u003C!--\r          #user_field #platnosci {width:235px;margin-bottom:20px;font-size:15px;}\r#user_field #platnosci .naglowek {color: #fff;text-indent:52px;font-family:\u0027calibri-niestandardowa\u0027;font-size:30px;line-height:46px;background: url(http:\/\/panel.aleszablony.pl\/uploads\/templates\/540\/images\/naglowek_panel_informacyjny.png) no-repeat;font-weight:bold;font-style:italic;}\r#user_field #platnosci .zakonczenie {height:11px;background:url(http:\/\/panel.aleszablony.pl\/uploads\/templates\/540\/images\/bottom_platnosci.png);}\r#user_field #platnosci .tresc {background: #fff;padding:10px;color:#000;min-height:301px;}\r#user_field #platnosci p{margin-bottom:21px;}\r--\u003E\u003C\/style\u003E\r\u003Cdiv id=\u0022platnosci\u0022\u003E\r\u003Cdiv class=\u0022element\u0022\u003E\u003Cimg src=\u0022http:\/\/imge.pl\/aleszablony\/users\/16300\/58039\/platnosci.png#5cb9c\u0022 \/\u003E\u003C\/div\u003E\r\u003Cdiv class=\u0022tresc\u0022\u003E\r\u003Cp\u003EWp\u0142aty prosimy wykonywa\u0107 za po\u015brednictwem allegro lub przelewem tradycyjnym.\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022payu\u0022 src=\u0022http:\/\/foto.esprzedaz.com\/icos\/payu.png\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;\u0022\u003E\u003Cbr \/\u003E \u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003ERegulamin dost\u0119pny na naszej stronie o mnie.\u003C\/p\u003E\r\u003C\/div\u003E\r\u003C\/div\u003E\r\u003C!--           koniec platnosci           --\u003E\u003C\/div\u003E\r\u003Cdiv style=\u0022clear: both;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E\r\u003C\/div\u003E\r\u003C\/div\u003E\r\u003C\/div\u003E\r\u003C\/div\u003E\r\u003C\/div\u003E\r\u003C\/div\u003E\r\u003C\/div\u003E\r\u003C\/div\u003E","price":0,"type":"sport"},{"title":"DIVERSE NIGHT OF THE JUMP\u0027S BILET s. 307","auctionUrl":"http:\/\/allegro.pl\/show_item.php?item=5795234921","description":"\u003Cstyle type=\u0022text\/css\u0022\u003E\u003C!--\r #user_field html, #user_field,#user_field h1, #user_field h2, #user_field h3, #user_field h4, #user_field h5, #user_field h6,#user_field a, #user_field abbr, #user_field acronym, #user_field em, #user_field p, #user_field strong,#user_field address, #user_field blockquote, #user_field cite, #user_field q,#user_field dd, #user_field dfn, #user_field dl, #user_field dt, #user_field li, #user_field ol, #user_field ul,#user_field code, #user_field kbd, #user_field pre, #user_field samp, #user_field tt, #user_field var,#user_field big, #user_field del, #user_field ins, #user_field small,#user_field caption, #user_field table, #user_field tbody, #user_field td, #user_field tfoot, #user_field th, #user_field thead, #user_field tr,#user_field fieldset, #user_field iframe, #user_field img, #user_field menu {margin: 0;padding: 0;border: none;outline: none;font-style: inherit;font-weight: inherit;font-size: 100%;line-height: inherit;text-align: inherit;text-decoration: inherit;        color: inherit;}#user_field html, #user_field, #user_field input, #user_field option, #user_field optgroup, #user_field select { font-family: sans-serif; } #user_field textarea, #user_field input, #user_field option, #user_field optgroup, #user_field select { font-size: 100%; }#user_field ol, #user_field ul, #user_field menu { list-style: none; }#user_field code, #user_field kbd, #user_field pre, #user_field samp, #user_field textarea, #user_field tt, #user_field var { font-family: monospace; }#user_field table { border-collapse: collapse; border-spacing: 0; }#user_field legend, #user_field hr { display: none; }#user_field .clear {clear: both;}#user_field strong{font-weight: bold;}#user_field ul li ul {list-style: disc outside none;}#user_field img {vertical-align: bottom;}#user_field a { text-decoration: none; color:#FFF;}#user_field a:hover { text-decoration: none;}#user_field .clear { clear: both; float: none; }#user_field #bauction {font-family:arial;font-weight:normal;font-size:19px;background: #f0f0f0;}#user_field #esp_content {width: 1000px;margin:0 auto;padding-bottom:20px;margin-bottom:30px;}#user_field #tresc {min-height: 1000px;}#user_field #opis \u003E .tresc {color:#000;padding: 10px 20px;font-size:15px;margin:8px 0px 8px 0px;}#user_field #opis \u003E .zdjecia { text-align:center;}#user_field #opis #galeria {text-align:center;}#user_field #opis #galeria img {margin-top:10px;}#user_field .esp_left {    width:235px;float:left;}#user_field .esp_right {width:745px;float:right;min-height:1200px;}#user_field .esp_right #opis ul {list-style: url(http:\/\/panel.aleszablony.pl\/uploads\/templates\/540\/images\/list.png);padding-left:25px;}#user_field .esp_right #opis li {padding-left:28px;font-size:15px;} #user_field #naglowek_logo {overflow:hidden}\r#user_field .esp_column_full {background:#fff;border-radius:5px;padding:10px ;margin-bottom:10px;}                  #user_field .esp_column_full {\r                      padding:0px 10px;\r                  }\r--\u003E\u003C\/style\u003E\r\u003Cdiv id=\u0022bauction\u0022\u003E\r\u003Cdiv id=\u0022esp_bg\u0022\u003E\r\u003Cdiv id=\u0022esp_content\u0022\u003E\r\u003Cdiv id=\u0022naglowek_logo\u0022\u003E\u003Cimg src=\u0022http:\/\/imge.pl\/aleszablony\/users\/16300\/58039\/naglowek_logo.png#1243e\u0022 \/\u003E\u003C\/div\u003E\r\u003Cdiv id=\u0022style_i_menu\u0022\u003E\u003Cimg src=\u0022http:\/\/imge.pl\/aleszablony\/users\/16300\/58039\/menu.png#23e99\u0022 usemap=\u0022#mapa1\u0022 \/\u003E \r\u003Cmap name=\u0022mapa1\u0022\u003E\r\u003Carea coords=\u00220,0,250,250\u0022 href=\u0022http:\/\/allegro.pl\/listing\/user\/listing.php?us_id=28681639\u0022 shape=\u0022rect\u0022 style=\u0022background: red;\u0022 \/\u003E\r\u003Carea coords=\u00220,0,250,250\u0022 href=\u0022#\u0022 shape=\u0022rect\u0022 \/\u003E\r\u003Carea coords=\u0022250,0,500,250\u0022 href=\u0022http:\/\/allegro.pl\/show_user.php?search=madziaa200891\u0026amp;search_scope=user\u0022 shape=\u0022rect\u0022 \/\u003E\r\u003Carea coords=\u0022500,0,750,250\u0022 href=\u0022http:\/\/allegro.pl\/my_page.php?uid=28681639\u0022 shape=\u0022rect\u0022 \/\u003E\r\u003Carea coords=\u0022750,0,10000,250\u0022 href=\u0022http:\/\/allegro.pl\/SendMailToUser.php?userId=28681639\u0022 shape=\u0022rect\u0022 \/\u003E \r\u003C\/map\u003E\r\u003C\/div\u003E\r\u003Cdiv id=\u0022tresc\u0022\u003E\r\u003Cdiv class=\u0022esp_column_full\u0022\u003E\r\u003Cdiv id=\u0022gora_opisu\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E\r\u003Cdiv style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\r\u003Cdiv id=\u0022style_i_naglowek_opisu\u0022\u003E\u003Cimg src=\u0022http:\/\/imge.pl\/aleszablony\/users\/16300\/58039\/naglowek_opisu.png#71414\u0022 \/\u003E\u003C\/div\u003E\r\u003Cdiv style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 10pt; font-family: Arial; background-image: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-color: white; background-position: initial initial; background-repeat: initial initial;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 18pt; color: #ff0000;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003ESprzedam bilet na Diverse Night of the JUMPs.\r\u003Cp\u003EMam tylko 1 bilet\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003EERGO ARENA\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003EPlac Dw\u0026oacute;ch Miast 1\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E80-344 Gda\u0144sk\/Sopot\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003EDATA: 21.11.2015(sobota) 19:00\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003EWEJ\u015aCIE D3\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003ESEKTOR 307\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003ERZ\u0104D 3\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003EBilet wydrukowany, pewny\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003ENiestety nie mog\u0119 pojawi\u0107 si\u0119 na wydarzeniu.\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003EWysy\u0142ka gratis\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003ENa stronie od 99 z\u0142 za jeden!\u003C\/p\u003E\r\u003C\/div\u003E\r\u003Cp class=\u0022MsoNormal\u0022 style=\u0022margin: 0.75pt 0cm 1.5pt; text-align: left;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 10pt; font-family: Arial;\u0022\u003E\u003Cbr \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cdiv id=\u0022style_i_naglowek_galerii\u0022\u003E\u003Cimg src=\u0022http:\/\/imge.pl\/aleszablony\/users\/16300\/58039\/naglowek_galerii.png#c5f70\u0022 \/\u003E\u003C\/div\u003E\r\u003Cp id=\u0022galeria\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cdiv style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u0026nbsp; \u003Cimg height=\u0022300\u0022 src=\u0022http:\/\/my3miasto.pl\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/diverse-600.jpg\u0022 width=\u0022600\u0022 \/\u003E\u003C\/div\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cdiv id=\u0022style_i_module\u0022 style=\u0022margin: 0 auto; width: 980px; padding-left: 0px; padding-right: 0px;\u0022\u003E\r\u003Cdiv id=\u0022style_i_module\u0022 style=\u0022padding-left: 0px; padding-right: 0px;\u0022\u003E\r\u003Cdiv id=\u0022style_i_kontakt\u0022 style=\u0022float: left; margin-right: 13px;\u0022\u003E\r\u003Cstyle type=\u0022text\/css\u0022\u003E\u003C!--\r          #user_field #kontakt {width:235px;margin-bottom:20px;font-size:15px;}\r#user_field #kontakt .naglowek {color: #fff;text-indent:52px;font-family:\u0027calibri-niestandardowa\u0027;font-size:30px;line-height:46px;background: url(http:\/\/panel.aleszablony.pl\/uploads\/templates\/540\/images\/naglowek_panel_informacyjny.png) no-repeat;font-weight:bold;font-style:italic;}\r#user_field #kontakt .zakonczenie {height:11px;background:url(http:\/\/panel.aleszablony.pl\/uploads\/templates\/540\/images\/bottom_panel_informacyjny.png);}\r#user_field #kontakt .tresc {background: #fff;padding:10px;color:#000;}\r#user_field #kontakt .tresc ul {margin-bottom:10px;}\r#user_field #kontakt .lista_ikona{width: 58px;float: left;height:52px;}\r#user_field #kontakt .lista_tresc{width: 141px;min-height:50px;float: left;margin-left: 16px;line-height: 20px;font-size:14px;}\r#user_field #kontakt  #tel_ikona {background: transparent url(http:\/\/foto.esprzedaz.com\/icos\/i8.png) top right no-repeat;}\r#user_field #kontakt #email_ikona {background: transparent url(http:\/\/foto.esprzedaz.com\/icos\/i2.png) top right no-repeat;}\r#user_field #kontakt  #zegar_ikona {background: transparent url(http:\/\/foto.esprzedaz.com\/icos\/i20.png) top right no-repeat;}\r#user_field #kontakt  #walizka_ikona {background: transparent url(http:\/\/foto.esprzedaz.com\/icos\/i12.png) top right no-repeat;}\r--\u003E\u003C\/style\u003E\r\u003Cdiv id=\u0022kontakt\u0022\u003E\r\u003Cdiv class=\u0022element\u0022\u003E\u003Cimg src=\u0022http:\/\/imge.pl\/aleszablony\/users\/16300\/58039\/kontakt.png#46e6e\u0022 \/\u003E\u003C\/div\u003E\r\u003Cdiv class=\u0022tresc\u0022\u003E\r\u003Cul\u003E\r\u003Cli style=\u0022font-weight: bold; font-size: 19px;\u0022\u003EMasz pytania ?\u003C\/li\u003E\r\u003Cli style=\u0022color: #00000; font-weight: bold; font-size: 13px;\u0022\u003Ech\u0119tnie na wszystkie odpowiem\u003C\/li\u003E\r\u003Cli style=\u0022color: #00000; font-weight: bold; font-size: 13px;\u0022\u003EPon - Pt od 10.00 do 20.00\u003C\/li\u003E\r\u003C\/ul\u003E\r\u003Cdiv class=\u0022lista_ikona element grafika nr_grafiki2\u0022 id=\u0022tel_ikona\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E\r\u003Cdiv class=\u0022lista_tresc\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;\u0022\u003Etelefon\u003C\/span\u003E\u003Cbr \/\u003E 792103093\u003C\/div\u003E\r\u003Cdiv class=\u0022clear\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E\r\u003Cdiv class=\u0022lista_ikona element grafika nr_grafiki3\u0022 id=\u0022email_ikona\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E\r\u003Cdiv class=\u0022lista_tresc\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;\u0022\u003Eemail\u003C\/span\u003E\u003Cbr \/\u003E madziaa200891@interia.pll\u003C\/div\u003E\r\u003Cdiv class=\u0022clear\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E\r\u003Cdiv class=\u0022lista_ikona element grafika nr_grafiki4\u0022 id=\u0022zegar_ikona\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E\r\u003Cdiv class=\u0022lista_tresc\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;\u0022\u003Egodziny otwarcia\u003C\/span\u003E\u003Cbr \/\u003E Tel odbieram\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp; Pon - Pt 8 - 19\u003C\/div\u003E\r\u003Cdiv class=\u0022clear\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E\r\u003Cdiv class=\u0022hr-line\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E\r\u003Cdiv class=\u0022lista_ikona element grafika nr_grafiki5\u0022 id=\u0022walizka_ikona\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E\r\u003Cdiv class=\u0022lista_tresc\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;\u0022\u003Eadres\u003C\/span\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\u003Cp\u003ETylko mail\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003C\/div\u003E\r\u003C\/div\u003E\r\u003C\/div\u003E\r\u003C!--           koniec kontakt           --\u003E\u003C\/div\u003E\r\u003Cdiv id=\u0022style_i_wysylka\u0022 style=\u0022float: left; margin-right: 13px;\u0022\u003E\r\u003Cstyle type=\u0022text\/css\u0022\u003E\u003C!--\r          #user_field #wysylka {width:235px;margin-bottom:20px;font-size:15px;}\r#user_field #wysylka .naglowek {color: #fff;text-indent:52px;font-family:\u0027calibri-niestandardowa\u0027;font-size:30px;line-height:46px;background: url(http:\/\/panel.aleszablony.pl\/uploads\/templates\/540\/images\/naglowek_panel_informacyjny.png) no-repeat;font-weight:bold;font-style:italic;}\r#user_field #wysylka .zakonczenie {height:11px;background:url(http:\/\/panel.aleszablony.pl\/uploads\/templates\/540\/images\/bottom_panel_informacyjny.png);}\r#user_field #wysylka .tresc {background: #fff;padding:10px;color:#000;min-height:301px;}\r#user_field #wysylka .opis{margin-bottom:9px;}\r#user_field #wysylka .naglowek-opcje-wysylki {margin-bottom:25px;}\r#user_field #wysylka .opcje-wysylki {width:200px;height:50px;}\r#user_field #wysylka .opcje-wysylki.poczta {background: transparent url(http:\/\/foto.esprzedaz.com\/icos\/k10.png) top center no-repeat;}\r#user_field #wysylka .opcje-wysylki.ups {background: transparent url(http:\/\/foto.esprzedaz.com\/icos\/k8.png) top center no-repeat;}\r#user_field #wysylka .oplaty {margin-top:12px;margin-bottom:8px;}\r--\u003E\u003C\/style\u003E\r\u003Cdiv id=\u0022wysylka\u0022\u003E\r\u003Cdiv class=\u0022element\u0022\u003E\u003Cimg src=\u0022http:\/\/imge.pl\/aleszablony\/users\/16300\/58039\/wysylka.png#efd53\u0022 \/\u003E\u003C\/div\u003E\r\u003Cdiv class=\u0022tresc\u0022\u003EPolecony priorytet gratis \u003Cbr \/\u003E\r\u003Cdiv style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\u003Cdiv class=\u0022kurier\u0022\u003E\r\u003Cul class=\u0022oplaty\u0022\u003E\r\u003C\/ul\u003E\r\u003C\/div\u003E\r\u003C\/div\u003E\r\u003C\/div\u003E\r\u003C\/div\u003E\r\u003C\/div\u003E\r\u003Cdiv id=\u0022style_i_regulamin\u0022 style=\u0022float: left; margin-right: 13px;\u0022\u003E\r\u003Cstyle type=\u0022text\/css\u0022\u003E\u003C!--\r          #user_field #regulamin {width:235px;margin-bottom:20px;font-size:15px;}\r#user_field #regulamin .naglowek {color: #fff;text-indent:52px;font-family:\u0027calibri-niestandardowa\u0027;font-size:30px;line-height:46px;background: url(http:\/\/panel.aleszablony.pl\/uploads\/templates\/540\/images\/naglowek_panel_informacyjny.png) no-repeat;font-weight:bold;font-style:italic;}\r#user_field #regulamin .zakonczenie {height:11px;background:url(http:\/\/panel.aleszablony.pl\/uploads\/templates\/540\/images\/bottom_panel_informacyjny.png);}\r#user_field #regulamin .tresc {background: #fff;padding:10px;color:#000;min-height:301px;}\r#user_field #regulamin p{margin-bottom:21px;}\r--\u003E\u003C\/style\u003E\r\u003Cdiv id=\u0022regulamin\u0022\u003E\r\u003Cdiv class=\u0022element\u0022\u003E\u003Cimg src=\u0022http:\/\/imge.pl\/aleszablony\/users\/16300\/58039\/regulamin.png#3e328\u0022 \/\u003E\u003C\/div\u003E\r\u003Cdiv class=\u0022tresc\u0022\u003E\r\u003Cp\u003EZanim dokonasz zakupu wejd\u017a na stron\u0119 o mnie i zapoznaj si\u0119 z moim regulaminem. Dokonanie zakupu na mojej aukcji jest r\u0026oacute;wnoznaczne z akceptacj\u0105 mojego regulaminu.\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003C\/div\u003E\r\u003C\/div\u003E\r\u003C!--           koniec regulamin           --\u003E\u003C\/div\u003E\r\u003Cdiv id=\u0022style_i_platnosci\u0022 style=\u0022float: left;\u0022\u003E\r\u003Cstyle type=\u0022text\/css\u0022\u003E\u003C!--\r          #user_field #platnosci {width:235px;margin-bottom:20px;font-size:15px;}\r#user_field #platnosci .naglowek {color: #fff;text-indent:52px;font-family:\u0027calibri-niestandardowa\u0027;font-size:30px;line-height:46px;background: url(http:\/\/panel.aleszablony.pl\/uploads\/templates\/540\/images\/naglowek_panel_informacyjny.png) no-repeat;font-weight:bold;font-style:italic;}\r#user_field #platnosci .zakonczenie {height:11px;background:url(http:\/\/panel.aleszablony.pl\/uploads\/templates\/540\/images\/bottom_platnosci.png);}\r#user_field #platnosci .tresc {background: #fff;padding:10px;color:#000;min-height:301px;}\r#user_field #platnosci p{margin-bottom:21px;}\r--\u003E\u003C\/style\u003E\r\u003Cdiv id=\u0022platnosci\u0022\u003E\r\u003Cdiv class=\u0022element\u0022\u003E\u003Cimg src=\u0022http:\/\/imge.pl\/aleszablony\/users\/16300\/58039\/platnosci.png#5cb9c\u0022 \/\u003E\u003C\/div\u003E\r\u003Cdiv class=\u0022tresc\u0022\u003E\r\u003Cp\u003EWp\u0142aty prosimy wykonywa\u0107 za po\u015brednictwem allegro lub przelewem tradycyjnym.\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022payu\u0022 src=\u0022http:\/\/foto.esprzedaz.com\/icos\/payu.png\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;\u0022\u003E\u003Cbr \/\u003E \u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\u003Cp\u003ERegulamin dost\u0119pny na naszej stronie o mnie.\u003C\/p\u003E\r\u003C\/div\u003E\r\u003C\/div\u003E\r\u003C!--           koniec platnosci           --\u003E\u003C\/div\u003E\r\u003Cdiv style=\u0022clear: both;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E\r\u003C\/div\u003E\r\u003C\/div\u003E\r\u003C\/div\u003E\r\u003C\/div\u003E\r\u003C\/div\u003E\r\u003C\/div\u003E\r\u003C\/div\u003E\r\u003C\/div\u003E","price":0,"type":"sport"}]